<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><datas ADTime="50" aPhoneURI="http://joke.zxxsbook.com/" aPhoneVerson="1.2"><data image="" jid="j153640" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:23.925742">一对情侣QQ聊天，女的在家用4M宽带，男的在学校用2.5G校园网。女：你爱我不？男的没反应。女又问：你在学校是不是有别的女人？男：是啊！当然啦！女：你竟然这样对我，你到底有没爱过我？男：那是不可能的事情！！结果他们分手了。</data><data image="" jid="j65069" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:23.975282">【起床时间的社会阶层】:五点民工，六点学生，七点蓝领，八点白领，九点商人，十点老板，十一点文人，十二点艺人，十三点小姐。
觉得你是其中一个的请点左边，不是的点右边！</data><data image="" jid="j73912" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.033702">当年看还珠格格的时候，心里一直希望小燕子和紫薇能把皇后和容嬷嬷弄死，现在看新还珠格格，巴不得皇后和容嬷嬷快点把小燕子和紫薇弄死。。。</data><data image="" jid="j157910" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.133178">刚毕业家里蹲的时候，有一次去淘书，身上就带了钱包和手机，结果付钱的时候一摸口袋钱包没了。
顿时怒发冲冠，往旁边书柜砸了一拳。那柜子大概被虫蛀了，居然就那么塌了，于是全场静默。
然后身后一小哥颤抖地递上了我的钱包。更神奇的是，旁边另一个递来了我的手机！</data><data image="" jid="j98089" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.214100">~下午听来的哈哈~
陈先生六一带女儿去购物中心，人多，父女俩走散了，陈先生四处寻找，仍不见去女儿的踪影。正着急间，突然听到广播：“陈XX小朋友，陈XX小朋友，请注意，你妈妈在1楼服务台等你，听到广播后请。。。。”陈先生感到很纳闷，这孩子的名字咋跟自个一样?到一楼一看，女儿在那候着呢？问其：“为何不说陈XX先生，你女儿在一楼等你？”，答曰：“怕有坏人听到，冒充家长把我强行掳走。”
这小姑娘人精的有木有？？？</data><data image="" jid="j34208" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.296144">手机震，有一条信息“我决定去告白了！”他和她一直是好朋友，可她一直爱着他，“哦…那你加油。” “我在她家门外好久了，不敢敲门。” “大着胆子敲吧！我挺你！” “你说她会答应吗？” “我不知道。”她放下手机，不争气的掉泪。手机又震，却是电话，她接了…“你开下门吧，我还是不敢敲。”</data><data image="" jid="j68380" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.332750">每次考完试后，总会有些比你考得强了一万倍的人满嘴涂抹星子的向你诉说自己考得太不好了。此时的你脸上带着和谐的笑容，而内心深处恨不得扇他20个大耳刮子。。。。。。
（同感的举手......)</data><data image="" jid="j27645" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.369906">3岁时说“妈妈，我爱你”。10岁时说“妈，听你的。”16岁时“我妈真的很烦”。18岁时“想要离开这个家”。25岁“妈,你当时是对的”。30岁“我想要去我妈家”。50岁“我不想要失去我妈”。70岁“只要我妈还能在这,我愿意为了我妈放弃一切”.</data><data image="" jid="j151729" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.411820">女生宿舍，前天晚上半夜12点，某个姑娘在阳台打电话。貌似是被男友抛弃了，哭的声嘶力竭的，对面一哥们被吵醒了，姑娘哭了很久……这货忍不住了，冲到阳台上吼道：“半夜三更的，哭什么啊，不就一男人么！明天来找哥，哥做你男人！” 第二天姑娘找上门了……于是事儿就这么成了！！！</data><data image="" jid="j88514" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.455317">大学时，教授问我们：“金钱与智慧，你们选哪样？”
一哥们不假思索地回答：“我当然是要金钱！”
教授微微一笑，说道：“而我会选择智慧。”
教授接着问道：“你知道为什么吗？”
那哥们，再一次，不假思索地说道：“当然，人们都会选择自己缺少的东西，我能理解。”</data><data image="" jid="j77175" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.494213">某幼儿园招生，园长问小朋友：会不会从一数到一百啊？小朋友看了一眼园长说：1，10，11，100，数完了。园长扭头对家长说，你这孩子不适合来我们幼儿园，智商太低。孩子突然大吼：你丫才智商低！我才懒得数一百个数，按照二进制数不行啊！</data><data image="" jid="j131990" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.531597">麻烦所有穿越的女纸。告诉康熙，抓紧灭了东瀛收复棒子，抓紧灭了南洋诸国，抓紧抢占新大陆。抓紧门户开放。抓紧工业革命。抓紧灭掉叶赫那拉氏全族。抓紧驱除鞑虏，恢复中华。如此如此。然后你再玩你的八爷四爷三角恋去。姑娘，国事为重，切记，切记。。。。</data><data image="" jid="j102781" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.571846">手机没钱了，给朋友发信息:“帮我充10元话费，明天还你。”不小心按成群发！早上一看，28个未读信息，一个个看：15个说“不用还了”4个说“开学记得还”剩下的说“充了” 然后，竟然有个妹纸说“充了20，还有我喜欢你！”好吧，赚了150的话费，还附加一妹纸，这算不算美丽的失误？</data><data image="" jid="j78474" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.610752">哥猛然间懂了，其实我们国家不是一夫一妻制，而是一房一妻制，无房就无妻，多房就多妻。我从前一直不明白， 为啥老婆叫大房 ，二房， 如今真的懂了， 古人诚不欺我也······</data><data image="" jid="j27702" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.669056">今天一和尚卖艺，城管叫他走，和尚不理会。城管叫人，想砸和尚的东西，但怕他功夫！10多个城管只能拿着棒子说你走不走？和尚说我不走，有本事抓我，打架我不怕你人多！随后大叫一声，用手直接把砖头敲碎了。城管见了说：你要讲道理，出家人不要打打杀杀。现场的人全笑了。</data><data image="" jid="j69521" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.728676">多希望有一天突然惊醒，发现自己在高三的一节课上睡着了，现在经历的一切都是一场梦，桌上满是你的口水。你告诉同桌，说做了个好长的梦。同桌骂你白痴，叫你好好听课。你看着窗外的球场，一切都那么熟悉，一切还充满希望...</data><data image="" jid="j117257" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.765446">黑人司机载了一对白人母子，儿孩问：“为什么司机伯伯的肤色和我们不同？”母亲 答：“上帝为了让世界缤纷，创造了不同颜色的人。”到目的地黑人司机坚持不收钱，他说：“小时曾问过母亲同样问题，母亲说我们是黑人，注定低人一等，如果她换成你的回答，今天我定会有不同的成就 ...&quot;</data><data image="" jid="j17457" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.815612">一个男生不满女友出轨，跟踪她到夜店，看到她和別的男生卿卿我我，手里拿着一瓶不明液体冲上前：我要把妳毀容！看妳怎么偷吃！说完就将液体往女生脸上泼。隔壁的人看到她被毀容了，全给吓跑。女生很害怕，但奇怪过了好一阵子都沒有刺痛感，就问：你泼的是什么？…男生说：是卸妆液！</data><data image="" jid="j172127" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.875898">小学时，某天中午下课，我跟班里一恐龙mm合打一把花雨伞去食堂。 也许是细雨生情，她脚步突然停下来，深情地望着我，“你……做我的王子好吗？” 看着她凄惨的面相，我着实不忍心打碎她那颗心，但为了以后的幸福，我必须拒绝。 于是，我装出一副很傻很天真的表情问她道：“那...........以后我就得管你叫你母后喽？”</data><data image="" jid="j93950" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.918302">一天上班期间领导到来，同事看到动静赶忙关窗口。关掉开心网，QQ游戏大厅出来了；关掉游戏大厅，大智慧铺满全屏；关掉大智慧，QQ空间出来了，关掉空间，QQ聊天窗口蹦了出来。眼看领导就到跟前，果断按下显示屏开关，痛苦万分地嚎道：“怎么黑屏了？领导，绊到我电脑电源线了吧！我做的东西都没存呢…”领导巨尴尬，边道歉边迅速逃走。</data><data image="" jid="j77397" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:24.972546">某日，在一班长途机上，机长在他的休息时间跑到后面想找一空姐搭讪，而空姐却只想看她的杂志。
    
    机长说：“我们玩个游戏吧。”
    
    空姐耻之以鼻。
    
    机长又说：“这游戏是这么玩的，我问你一问题，你不会答，你就给我5美元，然后你问我一问题，我不会答，我就给你5美元。”空姐又耻之以鼻。机长觉得很没趣，然后又加大筹码“这样吧，你不会答，你给我5美元，我不会答，我给你100美元。”
    
 &amp;nbs            p;  空姐放下杂志，盯着机长看了5秒钟，然后说“你问吧。”
    
    机长说“747的巡航速度是多少？”
    
    空姐想了一下，掏出5美元给机长。然后机长得意的说“到你问了”
    
    空姐问道“3个眼睛，6个鼻子，9条腿还有尾巴的是什么？”
    
    机长想了半天，掏100美元给空姐，空姐很从容的收下了。机长觉得很不服气，就追问道“答案到底是什么？”空姐又掏出5美元给机长，继续看她的杂志。&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j109938" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.007424">那天手表坏了，我去修，结果把里面的一个塑料膜弄丢了，表店师傅告诉我你这种塑料圆片在大陆没有卖的，没办法，无奈，回家路上碰到了以前给我修表的小摊师傅，没想到那个小摊师傅从塑料袋上剪下了一个圆片，安在表上.......我的表一直走到现在.......小摊摊主的话我仍然记得——人老子要灵活点</data><data image="" jid="j87878" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.043159">昨晚上，公司一女同事（本人男，我们都是程序猿，均未婚），公司安排给她的任务没弄完，请我帮忙，拿到她的程序后，本人人品爆发，三下五除二，就帮她搞定了几个功能。小丫头得寸进尺，说：“你那么聪明，帮我都做完吧，要不把你的聪明分给我一点儿。”高潮来了，我回：“我的聪明给你不现实，但是可以给你的孩子。”小丫头愣了好一会……</data><data image="" jid="j139863" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.085113">发现有人缺乏幽默感，重发一下吧：
一大龄女青年到一久未蒙面的闺蜜家中做客，一进门看见沙发上一年轻帅哥在逗弄一可爱的婴儿，大为惊叹：“啊！你老公老帅好年轻！怎么搞上手的？”结果发现帅哥用一种很诡异的眼神看她,闺蜜忙解释到：“我还单身呢，这是我表弟和外甥，周末过来玩的。”此女一阵尴尬，忙转移话题到：“呀，你外甥好可爱，好像拐回家去天天抱着他哦！”然后就看见帅哥看她的眼神更诡异了……闺蜜说：“你想抱的那个是我表弟，想被你抱得那个是我外甥。”</data><data image="" jid="j93910" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.123830">一位同学抄作业被发现，他当场反驳：抄作业其实不叫抄作业，语文上说是借鉴，数学上叫类比，英语上叫copy，地理上是迁移，生物上是转录，物理上是参考系，化学上叫同分异构体，政治上叫求同存异，历史上就是文化大统一。老师当场晕倒 ！
嘴角动了的赞下</data><data image="" jid="j79803" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.259907">小时候有一道数学题：“A、B两列火车先后从某地开出，请问：A火车在几小时后追上B火车？” 
小时候，我就想火车追火车做什么啊？这道题做了很多年我一直不知道为什么…

但现在我知道了：教育部虽然没解释好，铁道部用事实来演绎了这道题。</data><data image="" jid="j66753" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.340894">你一阳春面为加不加蛋都想半天的人，给一餐上万的人捐款，你好意思么？ 你一拿山寨机当手表的人，给戴百达翡丽的人捐款，你不害臊么？？ 你一住月租几百元租房的人，给住别墅的人捐款，你不觉得可耻么？ 你一涨价连夜排队加油的人，给开兰博基尼的人捐款，你还要脸不？？</data><data image="" jid="j172198" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.374024">“帅锅理发么？”“是的。理发！普通洗剪吹，不要干洗，不要无知小妹瞎捏脖子，不要首席不要设计师，不要烫发染发做定位，更不要充2000打五折充5000打三折的会员卡，只是普通剪短就可以了，从现在开始咱俩谁先说话谁是王八蛋好么？”</data><data image="" jid="j110001" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.450257">大学选修中华文化混学分，课上我同学在座位上各种不淡定，说话看小说，老教授是在看不下去了，点名批评他不学无术，对不起先人的精神财富，只见此君淡定地站起来,背了十分钟金瓶梅，整个教室就这样被hold住了...................</data><data image="" jid="j20108" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.570832">火车
一个年轻的程序员和一个项目经理登上了一列在山里行驶的火车，他们发现列车上几乎都坐满了，只有两个在一起的空位，这个空位的对面是一个老奶奶和一个年轻 漂亮的姑娘。两个上前坐了下来。程序员和那个姑娘他们比较暧昧地相互看对方。这时，火车进入山洞，车厢里一片漆黑。此时，只听见一个亲嘴的声音，随后就听 到一个响亮的巴掌声。很快火车出了山洞，他们四个人都不说话。 那个老奶奶在喃喃道，“这个年轻小伙怎么这么无礼，不过我很高兴我的孙女扇了一个巴掌”。 项目经理在想，“没想到这个程序员居然这么大胆，敢去亲那姑娘，只可惜那姑娘打错了人，居然给打了我。” 漂亮的姑娘想，“他亲了我真好，希望我的祖母没有打疼他”。 程序员坐在那里露出了笑容，“生活真好啊。这一辈子能有几次机会可以在亲一个美女的同时打项目经理一巴掌啊”</data><data image="" jid="j85720" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.687988">刚才滴珍视明，闭上眼滚动一下，再睁眼什么都看不见了。吓疯了，大吼大叫。完了买着假药了，我瞎了！刹那间往事涌上我心头老爸点着蜡冲上来，看见我在黑暗之中，脸上两行清泪（是滴眼液！是滴眼液啊！）骂道：越长越倒回去了！停个电看把你给吓的！</data><data image="" jid="j103681" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.733567">一位教秘书学的老师，平日衣着端庄得体，言谈举止很有淑女风范，戴着眼镜的样子看起来就像高中生。
话说有天下午上课，雷电交加，风大雨急的，天气恶劣，逃课的童鞋不在少数。
进到教室，该老师轻扶眼镜，慢悠悠说道：今天这样糟糕的天气，还有那么多同学来听我的课，不胜感激........无以为报，点个名吧........</data><data image="" jid="j155865" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.770660">女同事：“读条短信给你们听：‘我已经把孩子打掉了，从此我们各走各的路！’”
男同事：“发给我发给我，拿去整人，省得我自己写了！”
少顷，男：“你发了没有啊？”
女：“发了啊！”
男：“怎么没响？……哎呀！坏啦，坏啦，手机落在床头柜上没拿！老婆今天在家呢。”
我们都很期待明天他来上班。</data><data image="" jid="j223021" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.814970">　　八年前，我养成了抽烟的坏习惯，一舍友养成了喝奶的好习惯。


　　现在，我活得好好的，舍友挂了。


　　因为在中国，卷烟没有烟草，牛奶都是毒药。</data><data image="" jid="j77610" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.858330">我问一朋友：“假如你和一个你暗恋的姑娘去玩，突然你们两个内急都憋不住了，如果不马上入厕马上就会拉裤子，你让她先去，还是你先去？”
朋友大义凛然道：“让姑娘先去！”
我说：“那你怎么办？”
朋友道：“我直接在外边解决。”
我问道：“你为什么不进男厕所？”</data><data image="" jid="j17520" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.893074">今天情人节，有个暗恋已久的MM打电话给我：“来我家吧，没人！” 我兴奋的狂奔而去！！！！！！！敲了一个多小时的门，发现真的没人……</data><data image="" jid="j18657" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:25.934252">茫茫宇宙中，有一种神奇的生物，　　这种生物不玩游戏，不聊qq，天天就知道学习，回回年级第一。　　这种生物可以九门功课同步学，妈妈再也不用担心他的学习了。。　　这种生物叫做别人家孩子。。　　这种生物考清华，望北大，　　能考硕士博士，圣斗士，还能升级黄金。白金。和水晶级，　　他不看星座，不看漫画，看到电脑就想骂娘。。。　　他是团员、党员、公务员，将来还可能知道地球为什么这么圆。　　这种生物长得好看，写字好看，成绩单也好看，就连他的手指甲都是双眼皮的。。。　　这种生物每天只花10块钱都觉得奢侈浪费和犯罪，　　这就是感动中国2011，　　十大人物之---别人家孩子= =　　我活了20来年，一直生活在这种不明生物的阴影之下。。。。</data><data image="" jid="j145458" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.130511">“我是你小学同学，记得我吗？”
“哪个，不大记得了。”
“三年级的时候拿市作文大赛一等奖的那个。”
“没啥印象。”
“我五年级的时候奥数比赛拿省一等奖。”
“还是没印象。”
“六年级的时候我掀过老师的裙子。”
“哦！原来是你啊！”</data><data image="" jid="j109638" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.175365">最新吉尼斯获奖者出炉，据说获奖者是一名自杀身亡者
而其所获奖项就是：世界上难度系数最高的自杀！
据说他能在连续试探10刀且多处为致命伤还不死的前提下，仍能使出最后一招“
墨家三十六式销魂刀法”  将自己杀死
难度系数之高、决心之坚--堪称最史上最惨烈的自杀者，其获奖仍实至名归！</data><data image="" jid="j171600" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.214499">去姐姐家蹭饭，蒸螃蟹，姐夫夹了一个给我，一个给四岁的小外甥女。“爸爸你吃”。“爸爸不吃，留给小姨和宝宝吃”。小外甥女说“爸爸你不能这样，你要对自己好一点，你天天跟牛似的还不吃饭，你累死了，会有别的叔叔花你的钱，住你的房子，睡你的老婆，打你的宝宝的！吃！赶紧!</data><data image="" jid="j221642" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.252457">单位聚餐，一个女同事喝醉了，我只好开车送她回家。由于怕误会，便没将此事告诉老婆。第二天一早，我开车送老婆去上班，猛地发现老婆脚边有一只女人鞋，于是趁老婆看窗外的一瞬间，迅速拾起那只鞋扔到窗外，这才松了一口气。到了老婆单位，老婆大叫：“咦？我的另一只鞋呢？”</data><data image="" jid="j152428" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.394316">上幼儿园的时候不知什么原因俘获了一个小mm的芳心，那小mm每天上学都要把她的好吃的好玩的全都给我，还把过年的压岁钱偷出来给我，任她爸妈和老师怎么说都没用，最后他家人无奈只好把她转走了。。。。。 
现在快奔3了，还没有媳妇呢，我妈天天给我讲当年这个故事鼓励我。。。。。。</data><data image="" jid="j57533" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.470239">有一天，我在学校食堂里吃饭，买了一份土豆烧牛肉，结果不小心掉了一块牛肉，于是我整顿饭都只吃到了土豆···············看懂的称赞！</data><data image="" jid="j93216" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.587785">去附近ATM自动取款机的小房间熬夜看书。看了大概两小时，来了两个警察，问我在这里干嘛。我说看书。警察问为何要来这里看。我说当我看不下去的时候，就把银行卡插进去看看余额，就有动力接着看书了。警察听完我这番话，眼神里都是星星点点的东西，让我回家休息。</data><data image="" jid="j167009" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.621703">昨晚我在回家的路上时前面有个女
的！我们都走的很慢，保持距离大
概两米，那时整条街都没什么人了
！很安静…大概走了十几分钟，那
女的脚步越来越慢！忽然她转过身
来对我说“你再不下手我就到家了”</data><data image="" jid="j125811" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.726314">女人最性感的十个瞬间：

1 隐约露出丝袜的蕾丝花边；

2 在深邃的夜里点燃一根淡淡的香烟；

3 双手有意无意交叉放在胸前；

4 沐浴之后头上湿漉漉的水滴涟涟；

5 神情地注视着你的双眼；

6 娇柔地躺在心爱的男人枕边；

7 丈夫回家之后做好一桌的饭；

8 刚起床之后衣冠不整让人浮想联翩；

9 穿着自己心爱男人的宽松衬衫；

10 在爱人面前前狂野十足地把被子一掀。

男人最性感的十个瞬间：

1 刷碗

2 刷碗

3 刷碗

4 刷碗

5 刷碗

6 刷碗

7 刷碗

8 刷碗

9 刷碗

10 和老婆说：放那吧，我刷碗。</data><data image="" jid="j22300" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.763404">女友说她在日本找到工作了,叫我在国内好好工作,不要看AV</data><data image="" jid="j96616" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.822911">都在说谷歌收购摩托的事情啊。其实事情是这样的:吃中饭的时候，谷歌CEO说，&quot;我想买摩托罗拉手机。&quot;吃晚饭的时候，下属说，&quot;老大，我已经帮你买下来了。&quot;CEO问，&quot;哦?哪个型号啊?&quot;下属问，&quot;型号?&quot;............</data><data image="" jid="j97375" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.865146">在屋里上网，突然听见楼下大妈用扩音喇叭喊：“三楼靠南侧302室那位男同志请不要将你的垃圾随手扔出窗外，破坏小区卫生。。”，过了十多秒，又听大妈再喊“ 三楼302室的那位男同志，不用你瞪我，大妈我在小区还没怕过谁。。。！”</data><data image="" jid="j124968" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.915674">同事老婆去自动取款机提款，刚取过钱，身后有人说，大姐，你的钱掉了。她稍微低头看了下，有张20的纸币。她抬脚让钱踩在脚下，取好钱，拿好卡，弯腰捡了钱。回家对同事说，就这点伎俩，还想骗老娘。</data><data image="" jid="j109130" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:26.998210">她对他很满意。走吧。好。他起身买单，腿却一拐一拐的。难怪他才华横溢，事业有成，却还是单身。趁着他买单，她赶紧悄悄走了。又是一年，她又遇到了他，他正牵着孩子的手，走的飞快。你的腿？她有些诧异。腿？我的腿怎么了？他更诧异。后来，她才知道他的腿，那天只是坐麻了而已。</data><data image="" jid="j79826" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.043588">是时候开始苦练末日技能了，比如跑得过地裂，越得过高墙；打得过丧尸，活得过蟑螂;单性可受孕，无土会种粮；自己懂发电，徒手能建房。</data><data image="" jid="j136725" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.083537">我是一名化妆师，在影楼上班。10.1结婚的人很多，化妆的新娘子也多，化妆都是排着队来，化好的新娘就在休息区等着新郎来接。一帅气新郎官过来，一脸迷茫，欲言又止，我们门市mm问帅哥，咋不接新娘走呢？帅哥新郎涨红脸小声嘀咕，我不知道哪个是我老婆了。笑翻全场啊(话说很多女孩子化了妆是完全不一样)</data><data image="" jid="j104131" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.117649">肯德基餐厅游乐园里有好多小孩子在打闹，突然听见响亮的一声：“天马流星拳”。顿时感动的泪目啊T-T，这个喜羊羊占绝对优势的年代，还有会打天马流星拳的小孩子，太难得了。</data><data image="" jid="j27681" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.160002">小学一年级的时候，有一次在安静的课堂上，我看见坐我前面的同学悄悄地用手兜一下屁股，然后悄悄把紧握的手伸出窗外，在风中悄悄的张开抖动……十几年过去了，我再也没有见过这么有公德心的人。</data><data image="" jid="j73257" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.212988">下半年就要念大学了，妈妈问我：“你一个人出省不怕吧？”
旁边的二姨抢着说：“长的那么丑，不管做什么时都不怕！”
我很淡定的说：“谁说的，至少照镜子的时候会害怕！！”</data><data image="" jid="j159075" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.248063">一对情侣在公园游玩，无意中发现后面跟着一个衣衫不整的老人。女孩拉着男友说：“快走，后面有要饭的”，老人紧跟不舍。女孩想：天啊！这么难缠，于是停下脚步冷冰冰地对老人说：“没钱！”老人笑了。“我知道你没钱，钱包在我这呢”</data><data image="" jid="j151589" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.293457">学校进一年轻教师，校长语重心长地对他说：考100分的学生你要对他好，以后他会成为科学家；考80分的学生你要对他好，他可能和你做同事；考试不及格的学生你要对他好，以后他会捐钱给学校的；考试作弊的你也要对他好，他将来会成你的上司的；中途退学的同学，你也要对他好，他会成为比尔盖茨或乔布斯。</data><data image="" jid="j178779" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.371017">早上打车，到了目的地一摸居然没带钱也没带钱包！我瀑布汗啊，还好我身上带了两包烟，我尴尬的拿出一包中华给师傅当车钱，师傅接过烟说：“那么好的烟啊！”我尴尬地准备下车，这时师傅突然叫住我，从裤兜里摸出一包红河递给我，淡定的说：“找零…”</data><data image="" jid="j141401" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.554918">今天去银行帮公司存钱5万整，银行：“存5万以上需要身份证！”摸摸兜后发现没带。我：“忘带了，你通融下吧！给公司存的！”银行：“不行！这是规定！5万以上必须要身份证！”我：“额...好吧 你找我1毛钱吧！”银行：“。。。”</data><data image="" jid="j160277" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.611518">毕业后，我到一所女子学校任教，由于年轻的男老师级少，所以我总以为自己这个纯爷们儿将非常受欢迎。
第一堂课，有一位女学生忘记带课本，我请她站起来，问其他同学该怎么处罚。她们很有默契的齐声说：“老师亲她一个！”大家等着看我的反应。
我瞄了那位同学一眼，只好回答：“不可以处罚老师！”</data><data image="" jid="j108842" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.656063">同学上学，我在上学。同学毕业，我在上学。同学上班，我在上学。同学结婚，我在上学。同学生娃，我在上学。同学都他妈离婚了，我还在上学。我被自己好学的精神深深感动了。。。</data><data image="" jid="j93294" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.705781">赤壁之战，周瑜召集东吴各部门商议如何破曹操战船，军情机密，嘱众人写在手心。少顷写就，开掌看时，周瑜写“火”，拆迁办写“拆”，铁道部写“埋”，城管写“砸”，红十字会写“捐”，故宫写“摔”，新闻部写“封”，网管写“删”……周瑜讪讪地擦掉手上“火”字，叹道：既生瑜，何生你们丫……</data><data image="" jid="j18936" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.742241">上海某大学男生给大胸女同学乙出上联求对：“上海自来水来自海上。”顺念倒念完全一样，难度极大！波霸女生乙对曰：“山东落花生花落东山”；
　　
　　男生甲遂出绝对：“大玻美人鱼人美波大”，波霸女生乙对曰“明天到操场操到天明！”。某男生落败！</data><data image="" jid="j145632" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.783686">三年前，我能做三角函数，解多元高次方程，能背文言文，虽然英语不好，但也知道either or 和neither nor，知道辛亥革命的意义，会画大气环流图~再往前，能背化学元素表，知道氧化还原反应和中和反应，看的懂电路图，知道牛顿三大定律，知道植物细胞有细胞壁，动物细胞没有，而现在大学上了三年我整个变成一个文盲。</data><data image="" jid="j33666" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.840130">一个小孩大家都说他傻。当别人拿一张五元和一张十元的钱给他，他总是去拿五元的，此事很快传开，大家见了他就用此方法试试他，嘲笑他。每次他都面带微笑的拿起五元就走。一智者听说此事，亲自进行试验，结果与大家说的一样。智者哈哈大笑，拍着那孩子的肩膀说：“小朋友，你太聪明了！”那孩子也笑了。</data><data image="" jid="j103286" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.934991">一老农上县城买手机，进店问：“手机多少钱一斤？”店主窃喜，还有这等蠢人？嫌逐一报价太麻烦？打手一挥，说：“五千一斤，随便挑！”老农择一高档超薄机，称重，二两，一千元。店主懊悔，力推他机，老农不屑一顾：“想坑我这个卖废品的？那些明显都是翻新机，配置又烂，连《愤怒的小鸟》都玩不了！”</data><data image="" jid="j221568" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:27.995707">那些未复习的科目，就好似一个个等待宠幸的妃子，明知道经过考试前那一夜的覆雨翻云它们就会被永久地打入冷宫，但她们依然在朕的面前搔首弄姿：“复习我吧复习我吧”.....难得的是朕仍能够坐怀不乱地爱着我的皇后——电脑！</data><data image="" jid="j112402" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.046326">在医院听一准爸爸对正在填单的准妈妈吼到：“父亲那一栏应该写我的名字，你怎么写你爸的名字呢！～</data><data image="" jid="j214331" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.078906">一女同事是我一哥们的女友。
一日吃饭席间调侃我，说道“我以后要是生个儿子像你这么聪明就好了”！
我：痴人说梦
。。。。。。过了1秒
我：不过办法倒是有。。。
女同事：痴人说梦。</data><data image="" jid="j103241" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.113520">爸爸教孩子：一次，乌龟和兔子赛跑，结果兔子太骄傲，被乌龟抢先了。兔子拼死狂追，结果撞到树上死了，恰巧一农夫经过这里，拿起了兔子回家煮了吃，从此他便整日守在这里，不干活。庄稼短了不少，然后他就把庄稼一拔高。这就是龟兔赛跑、守株待兔和揠苗助长的故事。好有效率的爸爸啊</data><data image="" jid="j65851" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.150090">高中时看到老爸吸烟，于是劝他 
“爸，吸烟有害健康，把烟戒了吧” 
他说：“愁,才吸烟，等你考上大学，我就不用愁了，到时候再戒” 

努力学习，大学后，看到他吸烟 
“爸，把烟戒了吧” 
“等你毕业了，我就不愁了，到时候再戒” 

毕业后 
“爸，把烟戒了吧” 
“金融危机，工作难找，等你工作稳定了，我就戒烟” 

工作后 
“爸，把烟戒了吧，别再忽悠我了” 
“等你有房有车，娶了媳妇，到时候我肯定戒，这次说真的...” 

努力工作，两年后 
“爸，给我一根烟....”</data><data image="" jid="j145506" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.197051">坐火车，对面一对小情侣，各种斗嘴和秀恩爱。 
终于累了，靠一起睡。 
后来男的上厕所去，女的揉揉眼，掰桔子吃，忽然自己笑，把桌上的一瓶可乐拿来，拧开盖，硬塞了2片桔子进去。 
我目瞪口呆。她自己还很开心，对我眨眨眼，又捂嘴笑得很俏皮。 

你娇羞个头啊！你男朋友那瓶在他自己包里啊，桌上那瓶是我的！
你猜当她看到自己男人从包里掏出饮料，用什么表情面对我的？</data><data image="" jid="j94690" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.240300">TVB剧集出现频率极高的一些台词
 
“你要多少钱才肯离开我女儿？”
“XX，你听我解释。”
“想不到这么短时间发生了这么多事情！”
“做人呢，最重要的就是开心。”
“那，不要说我没提醒你…… ”
“感情的事，是不能勉强的。”
“你有没有想过我的感受？”
“我想我们都该冷静一下，分开一段时间也好。”

欢迎补充。希望回复能狂亮。</data><data image="" jid="j172850" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.290591">百货公司经理查核新售货员的工作情况。
　　
　　问：“你今天有几个顾客？”
　　
　　答：“一个。”
　　
　　“只有一个吗？卖了多少钱货物呢？”
　　
　　答：“5.8万美元。”
　　
　　经理大为惊奇，要售货员详细解释。
　　
　　售货员说：“我先卖给他一枚钓钩，接着卖给他钓竿和钓丝。再问他打算去哪里钓鱼，他说到南方海岸去。我说该有艘小船才方便，于是他买了那艘6米长的小汽艇。我又说他的汽车也许拖不动汽艇，于是我带他去汽车部，卖给他一辆大车。”
　　
　　经理喜出望外，问道：“那人来买一枚钓钩，你竟能向他推销掉那么多东西？”
　　
　　售货员答道：“不，其实是他老婆偏头痛，他来为她买一瓶阿司匹林的。我听他那么说，便告诉他：&amp;lsquo            ;这个周末你可以自由自在的了。你为什么不去钓鱼呢？’”&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j119396" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.328004">进了电梯，我按了35楼，另一个美女按了34楼。叮，到了34楼，我鬼使神差地走了出去，那个美女关了门，我楞住了。只好等电梯，过了一会，电梯从35楼下来，美女出来了，脸红着，我也红着脸，走进电梯。。。。</data><data image="" jid="j18892" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.361170">上课时，某女同学传来一张纸条，看到内容我真的很想扁他，上面写的是：在吗？</data><data image="" jid="j91499" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.398831">空调遥控器忘记放在那里了，找了一圈以后无奈在百度上输入“空调遥控器丢了怎么办”，结果第一条结果就是：“看看是不是放在空调上面啦？”顿时恍然大悟，爬到床上去空调上面摸了一下，竟然真的在！度娘你果然是万能的！</data><data image="" jid="j96609" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.486366">据说如果一个穷小子冒充有钱人和你恋爱，然后被你发现。你会如何反应？ 90%的人选：坚决断绝关系，诚实是最重要的品质之一。过了一个月这个网站又出了一道题：如果一个有钱人冒充穷人和你恋爱，然后被你发现。你会如何反应？ 90%的人选： 继续交往，我爱的是他的人，又不是他的钱.</data><data image="" jid="j82168" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.529978">男女之间的沟通矛盾——男：“你又怎么了？”女：“……看来你真的不懂我。”男：“你怎么了？你讲啊？”女：“我以为你懂的。”男：“你要讲出来我才知道我懂不懂啊。”女：“不懂的人讲了也不会懂，懂的人根本不需要讲。”男：“你不讲我怎么知道啊！”女：“有些东西不需要讲。”男：“……”</data><data image="" jid="j64288" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.633418">今天去中关村修电脑，等的时候一个男的进来说要买摄像头，老板就给他拿了一个，他拿着摄像头，逗老板大概1岁半的孩子，举着摄像头让孩子亲他一下，说不然就把他家东西拿走，说着就假装向外走，老板以为闹玩，也没在意，然后，这货就拿这摄像头真走了......老板一会才缓过来，追出去早没人了··</data><data image="" jid="j50768" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.700613">大学心理课上，白发苍苍的老教授问：“哪位同学能解释什么是良心？” 一同学答：“良心是我心里一个三角形的东西。我没有做坏事，它便静静不动；如果我干了坏事，它便转动起来，每个角都把我刺痛；如果我一直干坏事，每一个角都磨平了，也就不觉得痛了。”</data><data image="" jid="j88005" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.867819">昨天住酒店，酒店房间里农夫山泉矿泉水18块钱一瓶， 我在外面买了两瓶，花了四块钱， 把酒店里的两瓶狸猫换太子了，查房的时候没有被发现， 这就叫经济头脑，9倍差价瞬间到手。现在喝着18元一瓶的农夫山泉，爽歪了！！</data><data image="" jid="j180290" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.913555">网购网站上看到的买主留言： “我穿着新买的这件斗篷去面包店，因为冷，把胳膊缩在里面。面包店老板以为我是失去双臂的残疾人，坚决不收钱，还很体贴地把面包袋挂到了我的脖子上面…………为了不让她失望，我用肩膀顶开门，走了出来……&quot;</data><data image="" jid="j159708" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:28.963072">带外甥女去极地馆看企鹅，小故娘一脸好奇拽着我手问：“小姨，为什么这里的企鹅都是男孩子呢？”我说：“怎么会？里面一定有女企鹅啊…”她不高兴地撇了嘴：“才不是呢，我知道，女企鹅都是头上扎个蝴蝶结的！” 腾讯，别跟我说这事儿不是你干的！你丫还我一天真烂漫的外甥女。</data><data image="" jid="j79198" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.000170">XX国 “沙师弟，看好行李！” “哎！”
XX国 “沙师弟，保护好师傅！” “哎！” 
XX国 “沙师弟，看好马匹！”“哎！”
XX国 “沙师弟，把通关文牒拿来！”“哎！”XX国 “沙师弟，看好行李！” “哎！”
XX国 “沙师弟，保护好师傅！” “哎！” 
XX国 “沙师弟，看好马匹！”“哎！”
XX国 “沙师弟，把通关文牒拿来！”“哎！”

不知道大家身边有没有类似沙师弟的人呢？有的点称赞 没有的点鄙视</data><data image="" jid="j109737" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.040017">今天给我奶奶上坟，看到奶奶旁边的邻居牌位倒了，就想帮扶起来，那个牌位是塑料的，很久了变得很脆，我用力过猛捏碎了一小块！当时很害怕，就和她解释说我不是有意的，是想帮他扶起来。我妈妈在旁边蛋定的说：没事，你奶奶在下面会和他解释的。</data><data image="" jid="j221752" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.073301">办公室还有两箱蒙牛，怎么处理呢？甲：粉碎掉，不能扔了，那会害了流浪的人。 乙：送机关领导，他们看人民日报，不会知道这事的。</data><data image="" jid="j120705" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.106800">吃完午饭，发现食堂门口有卖西瓜的。买了两个西瓜一算账，六块五。我说：“师傅，五毛就算了吧！”师傅点了点头，然后对身边找钱的老伴说：“收他七块。”</data><data image="" jid="j165697" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.147189">说个上学时候的事吧。讲讲我是怎么学会吹口哨的。

话说有一年，班里不知怎么特别流行吹口哨，本人比较笨，怎么都学不会，很沮丧。
有一天上课时，突然有同学在很静的情况下突然吹了声口哨，老师猛回头，根据声源就认定是我吹的，让我罚站。我那个冤枉啊！
为了证明自己的清白，后来我还很冒傻气的给老师说：“老师我不会吹口哨，不信你听。。”然后一声嘹亮的口哨声响起。。。从此以后我就会吹口哨了。。。。</data><data image="" jid="j21136" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.188218">1.丈夫听说妻子有外遇，设计报复．一夜乘妻熟睡，在妻乳头擦上浓缩鼠药。 第二天夜，妻迟归，夫问何故，妻悲愤交加地说：“我们领导被人下毒身亡了！”夫问：“知道是谁干的吗？”妻说：“凶手挺狡猾的，通过什么途径投的毒连警察都没法查出来，不过已有线索了，正在调查三鹿、圣元奶粉。” 夫问：“为啥？＂ 妻说：＂领导咽气时曾说：＂天那！世上还有放心奶吗？</data><data image="" jid="j87953" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.256053">刚才无聊给自己七年前的号码打了个电话……对方是个类似许巍声音的人 说：喂~~……于是我觉得这样不说话很没礼貌就唱：在那山的那边海的那边有一群蓝精灵~ 然后我就挂了……一会他发来条短信：他们活泼又聪明……</data><data image="" jid="j93334" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.298092">有段时间帮朋友照看服装店。
　一天进来俩美女，身材特别好。相中一件上衣，标价125。问要两件能否便宜点。
　本人答：“最多差5元。”
　两女一阵嘀咕，完了弱弱地问我：“两件300卖不？”
我苦苦思索了十几秒，忍痛卖了……</data><data image="" jid="j154901" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.333720">有一次，班主任请长假，代班老师说：他被车撞了，骨折了。
 班长让全班同学每个人出钱，给老师买个轮椅。
 钱不够，貌似还买了辆二手的。
班干部几个抬到老师家，敲门，然后就看到：
 班主任他，一只手，吊着石膏出来开门...

~\(&amp;gE;▽&amp;lE;)/~</data><data image="" jid="j91582" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.381878">说个真事：那天一哥们开车，前面汽车道与自行车道间有那种三十公分左右的隔离墩，这家伙没留神开上去卡在那里动不了了。
没办法只好给保险公司打电话，叫救援。
正等着来，没多久又一哥们紧跟着他，冲了上去，也卡在那里了。
两个哥们同病相怜开始聊天。
哥们：“你也没看见啊”
对方：“是啊。。。”
哥们：“你是哪个保险公司的？”
对方：“××保险的”
哥们：“那正好，我也是这个保险的，我已经给他们打电话了，他们一会儿就来救援”
对方很尴尬的回答：“我就是你叫来的那辆救援车……”
……</data><data image="" jid="j139956" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.420504">全世界所有的香水品牌，都别吹牛逼，谁敢拍胸脯说他们旗下品牌香水的香味能在地铁车厢里盖过一个煎饼？我都不跟你们提韭菜馅饼，提那个算欺负你们。</data><data image="" jid="j179380" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.508859">曾经非常流行一个讨论：‘如果你有100万你会怎么办？’。当时大家根据这个订立了非常奢侈的规划，如捐20万给希望小学建几栋房子，如自费欧洲美国等全球行，如买套房子剩下的钱存银行，靠利息潇洒的过完下半辈子。现在如果抛出这个命题，我只想说再借点钱把首付给付了，下面慢慢还房贷。。。。</data><data image="" jid="j158998" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.550738">1.刚在下面洗澡，旁边有个人放着水却不用在一旁洗身体，我指了指流出的水，说：“哎，浪费了”，他回说：“没事，就算关了也会扣钱”。但是，我说的是水浪费了。难道浪费这个动词后跟的宾语就只会是钱嘛？不会是水吗？ 2.一次去买水果，我说不要塑料袋了，他说：“这个袋子不收钱的。” 3.一次去加加村打印，我说：“帮我双面印吧” 他说：“双面印也是收两张的钱的。” 4.当我在谈论这些时，我在谈论什么？不管我在谈论些什么，我没有在谈论钱。</data><data image="" jid="j145453" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.614985">一男子深深暗恋着她的女同事！一天女同事竟主动找他聊天。
男子欣喜若狂，两个人聊得非常投机！
女同事对男子说：“跟你聊得很开心，我跟我男友在一起的时候绝对不会讲这些事！”
男子听后，激动的半天说不出话来！
女同事接着说：“我也不知道为什么，反正男人越丑，我跟他聊天时就越轻松。”</data><data image="" jid="j62441" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.737780">我有次进入校门时被保安拦住，被问了三个哲学上的终极问题：
“你是谁？”
“你从哪里来？”
“你要到哪里去？”</data><data image="" jid="j131367" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.801377">学校搬新校区，迎来了一年一度离别前的传统暴动。砸暖水壶撕书扔盆好不热闹。十二点，暴动已告一段落，突然从高二男寝爆出一句＂高怡（某地理女老师）我爱你＂响彻宿舍区。两秒后，对面的高一男寝十分羞涩而又坚定的回了一句＂高二，我也爱你＂旁观的女寝憋到内伤。表白哥在风中零乱了。</data><data image="" jid="j86255" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.846247">有次在大姨家做客，晚上了要回去了，他家人非要送我，我就玩笑一句：我长得安全～然后…
　　然后我哥说：安全架不住天黑啊…</data><data image="" jid="j112020" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.888158">小时候，6，7岁的时候吧，过年放完鞭炮，我把掉在地上没响的都捡起来一个个掰开，把火药倒在了烟灰缸收集起来想做个大的。刚忙活完，小伙伴叫我出去玩，我顺手把烟灰缸放在了桌子上。一会儿隔壁叔叔来拜年，我老爸招呼叔叔抽烟，叔叔本来抽着一支烟，一看老爸拿的烟比他的好，就把他的烟摁在了烟灰缸里……一阵火光闪过后……叔叔上医院了，我挨了一顿暴打……</data><data image="" jid="j160740" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.928378">三哥跟三嫂子到了谈婚论嫁的年龄，三哥上门去谈结婚事宜，女方家长开始表达培养女儿的这个不容易，那个不省心，半个小时后绕到了正题，你给15万吧，这价不高，同意就马上结婚。。三哥马上起来握住女方家长的手说道：”老板，您这价高了，我承受不起，但您放心，我们还是朋友，毕竟古语说的好嘛，买卖不成仁义在。。。</data><data image="" jid="j27667" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.961731">今天中午在公司旁边吃饭，旁边桌好像是在相亲，据言论猜测，女方人员两位，相亲女和其娃娃脸叔叔，男方人员三人，相亲男，相亲男哥哥协同夫人。背景就这些。

相亲女长得不错，很傲气，对相亲男要求颇多，什么有车有房，什么不许抽烟喝酒，什么不习惯和老人相处……总之态度十分恶劣，气焰异常嚣张!

相亲男十分软绵，听条件时唯唯诺诺，完全不像男人，其凶长有理有据的替他反驳，他还反倒替相亲女说话，气得其凶长都差点骂娘了。周围的男同胞一个个哀其不幸，怒其不争，不过也对其表示十二万分的理解，那相亲女确实踏马地漂亮。

等相亲女终于提完条件了，相亲男弱弱的询问可不可以发言，相亲女表示可以发言，但是接不接受再说。相亲男弱弱的说：“我晕车，所以没有买车，但是有三套房产，都在什么地方，价值多少，BALABALA，也不抽烟喝酒打牌赌钱……”报家            底跟向领导报账一样。

但是，突然相亲男语气硬起来了：“我的情况你已经基本了解了，那我可以了解点你的基本情况吗?你的三围是多少?是CN吗?过去的交往会不会影响今后的生活?生育能力还健全吗?打过几次胎?……”

相亲女恼羞成怒：“你以为你比尔盖茨啊，BALABALA”

相亲男又弱弱的说：“我没有以为自己有钱，我只是银行里有两千多万人民币存款，还有一千多万美金。”

周围的人全傻了，靠，你一近亿身价的钻石男跑小饭馆相亲，你身边女的眼睛被牛屎覆住了?

相亲女迅速转换表情，低声下气的开始报三围，并开始哭着痛述曾经遭遇的不幸经历，总之就是年轻时我不懂爱情……



g潮来了，另一桌的一美女仪态大方又略微带有一点羞涩的来到相亲男身旁：“那个，我还是CN，请问我能请您喝杯咖啡吗?”

相亲桌的五个都全身剧震，最后相亲男弱弱的说：“那个，我们在对稿，我们准备拍DV作品。不好意思，打扰你了。”

美女怎么风中凌乱的我实在不好形容…………………………

这个事情告诉我们：在这个世界上，保持淡定很重要&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j121036" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:29.999872">某次去江南一古镇游玩，看到一家卖小饰品的店铺门口一条大狗正趴在垫子上睡觉，心想：这狗看家还真尽职。两个女生想进去店里，可是又不敢，就大声招呼：“老板娘，快让你的狗走开啊，我们想进去，我们怕狗啊！”结果老板娘略带哭腔的回答说：“这不是我的狗啊，我也怕狗啊！”把我当时就笑喷了……</data><data image="" jid="j147898" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.040517">今天中午去学校食堂吃饭，我点了一份蒸饺，看服务员还在弄的时候，我倒了一碟子醋，在食堂找了个没人的桌子放下，屁颠屁颠的回去拿蒸饺。当我回来时，一看桌子，我了个去，我醋呢！估计是清洁的大爷看没人给收走了，好吧，我再回去倒一碟！等我端着醋回来。靠！我的蒸饺呢！！！</data><data image="" jid="j68653" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.086155">哈尔滨一计程车司机搭载两名男子，途中两人拿出菜刀恐吓。司机想起车上装有公安部门买的报警装置，于是就偷偷按下报警按钮。报警系统立即传出声音：驾驶员同志，您的报警我们已经收到，报警中心已经用GPS，锁定您的车辆......</data><data image="" jid="j177538" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.121460">转：有一天我手机收到一条短信,上面说:请汇钱到某某帐号,我当时就打算整蛊一下发这种诈骗短信的人.我就回复:要多少钱都行,只要我儿子没事。

大概过了10分钟左右,骗子就回复我:兄弟,我是骗子,你儿子没在我手里,你赶紧找一下你的儿子吧!我顿时内牛满面。</data><data image="" jid="j88010" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.220400">昨天陪老婆逛街，从身边走过一漂亮妹妹，老婆说：“老公，那女孩身上衣服很漂亮啊！我喜欢”。我说：“我去把她衣服扒了，衣服归你，人归我！”“然后我俩就都归警察局了......”老婆说。</data><data image="" jid="j87947" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.253444">今天去表姐家玩，看到她家小孩在床上玩。小家伙骑着一个枕头，兴高采烈地喊着：“驾！驾驾！”

　　我故意逗他：“帅哥，你骑的是什么马呀？”

　　小孩大声喊道：“白痴，我骑的是枕头！”</data><data image="" jid="j18944" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.300469">我在硬盘里塞满病毒木马，启动文件夹里堆满快捷方式，重启半小时后终于看到了熟悉的桌面。这时360告诉我，全国仍有1％的电脑被我的开机速度击败。
我就郁闷了，怎么还有这样的变态？</data><data image="" jid="j161284" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.348988">　　他是有名的开锁大师的儿子，父亲是这世上唯一能开24柱的锁的人，因此家财万贯。他也以此为傲，整天出入夜店酒吧。母亲看到很着急，一心想让他子承父业，父亲却不以为然。不久，父亲弥留之际，把所有的财产都兑成了支票，锁在一只机关巧做的檀木盒子里，锁头是24柱的天锁。</data><data image="" jid="j39769" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.386414">云南昆明ATM机取400元吐出4000元，银行叫市民还钱。之后银行收到这位市民一封回信，内容如下： 


1、请在我规定的时间到我家来取，时间是早上7点到8点，晚上7点到9点，其他时间我要上班和休息。 
2、到我家后请在过道口取号，然后在楼梯间蹲着等待叫号，请在我家门口黄线外等待。 
3、请提供你的有效证件，在我奶奶那里领取申请表，填好后签名，盖公章，我会对比你们的公章，要是模糊了，我会叫你回去重新盖。 
4、你要是要问我取了多少钱，对不起，请支付查询费，一笔2元。 
5、提供你的单位证明，委托书等资料。（注意这个“等”字，到时候突然想起还需要什么，你自己回去拿。） 
6、手续全部完成后，请交纳取款手续费，每笔4元，然后留下TEL号码，我会把资料提交到我老婆那里审批，20个工作日，到我家领取。当然，来领取时请重复1、2、3步骤。</data><data image="" jid="j96493" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.478149">有天晚上，在路上遇到一只小猫，还在喝奶期的那种，很可爱。一美眉想抱回宿舍养，可是宿舍有规定不能养宠物，过不了楼管这关。这时一哥们发话了：&quot;你就把它装包里，它要是叫了，你就把手机掏出来……&quot;</data><data image="" jid="j123722" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.515793">某著名书法家，外出某地，洗桑拿，被拿，忙辩称我是某某，警察不信，书法家急了，不信我写字给你们看，警察点头，拿来一打宣纸：写吧，别露馅啊！书法家写一张，警察摇摇头，写二张，警察还摇头，直到把一打写完，终于点头：恩，看来真是你，下回注意点。哦，你顺便把印给按上吧，我们好回去好好学习</data><data image="" jid="j112368" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.550750">今天单位通知去领甩饼，奇了个怪的！到了一看原来是月饼。
我问：这明明是月饼呀，怎么会是甩饼？
主管憨憨一笑：月饼要交税，甩饼不交税，所以我们都用毛笔多画了一道，变成甩饼了……

想要甩饼的点左边</data><data image="" jid="j146504" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.588500">最近交了男友，一日与老妈电话。老妈说：“让你男友打电话给我，我给你把把关。”
男友那叫一个激动啊，练习半小时，想老妈会问什么问题，要怎么答云云。
然后他打电话过去。老妈说了一句话，让他凌乱了。
“我在打麻将，明天再打过来吧！”</data><data image="" jid="j122081" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.625501">昨天和BF亲热时，他在我脖子上留了颗吻痕，回家被老妈发现，问我怎么回事。
我一心虚，说成是挠的…我妈说你挠个我看看。
于是我使劲在脖子上挠了个印子，（你是我亲妈吗）马马虎虎过关了……结果第二天BF发现了，问我怎么多了一颗！我又说挠的！！！
他又让我再挠一个！</data><data image="" jid="j27626" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.659713">从前有个孤儿，他从小孤苦伶仃，饭都没有的吃，所以就别说有人去好好的教育他了，但是，幸运的是他住在一个智者旁边，小孩子也很聪明，每次他要去做一件事情或者做一个决定，他都会问问他的邻居。他的邻居很神秘，而且不说话，当小孩跟邻居倾述完后，每次邻居都是给他一个大拇指向上的手势，而每次小孩并这这个手势，他都成功了。
若干年后，小孩子已经变成了大老板，他此时最想感谢的就是他的邻居，这天他和小时候一样来到邻居家，十年如一日，智者还是坐在原先的地方，大老板在说名来意之后，问：当年由于你的点拨我才有今天，请问你最需要什么？出乎意料的，他的邻居，那个智者还是给他一个大拇指向上的手势。大老板不解了，再次问他：你需要什么，请明说？这时，从楼上传来了一个声音，“***。你上来吧，这些年你一直在问我一些问题，每当我想回答你的时候，你就转身走了，你上来吧，我的邻居。”
故事完了，这个故事告诉我们            ，要相信你的第一感觉，尊重原创。给个大拇指向上的手势吧&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j22301" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.706585">大学的时候，刚进学校。学校让我们填一份自我简介，里面包括体育强项。同桌告诉我不要写那种运动会用的到的项目，不然以后运动会会强迫你参加。于是我们写的是高尔夫、网球、滑雪之类的，本想转过身去提醒后面玩的好的男生，结果一看他写的体育强项是双脚踩灯泡、胸口碎大石。</data><data image="" jid="j17666" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.859179">去年情人节,我女朋友跟我说要玩一个谁先理对方谁就输的游戏.我兴奋的答应了。。这都一年了。他也不理我。。。我是不是被甩了啊？</data><data image="" jid="j132821" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:30.918536">唐诗基本可以总结为：田园有宅男 ，边塞多愤青 ，咏古伤不起， 送别满基情。 宋词基本可以总结为：小资喝花酒 ，老兵坐床头 ，知青咏古自助游， 皇上宫中愁 ，剩女宅家里 ，萝莉嫁王侯， 名媛丈夫死得早， MM在青楼。</data><data image="" jid="j93276" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.025726">邻居是一位90岁的老头，每天骑自行车去海边的老人院。这天出门我正好遇上他，问：“您每天都骑自行车去那儿，有什么好玩的吗？”他一边推自行车一边回答：“有很多七八十岁又年轻又单身的女人！”    ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~赞下~！</data><data image="" jid="j182941" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.103377">有一次，上课铃响后，一男生风风火火的冲进教室，冲到最后一排
老师发话了：有的同学迟到了，就从后门进来，不要影响别人！
男生坐下后，那出包子，咬了一口。
他发现旁边有个漂亮MM，一直盯着她。
他自以为MM也没吃早饭，于是，殷勤的把包子给了她。
老师又发话了，这次脸色难看了：有的同学迟到就算了，还在课堂吃早饭，自己吃也算了，就不要把包子给听课老师了嘛！</data><data image="" jid="j68127" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.141721">这个夏天，大罗走了，奥胖走了，姚明也走了，卡纳瓦罗走了，《变形金刚》据说也拍到最后了，《哈利波特》肯定要谢幕了，陪我们成长的世界变的好快，一夕之间顿生苍凉。。。</data><data image="" jid="j112371" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.174801">【要找有担当的】同事家上初中的女儿说，老师教他们：“你们要谈恋爱没问题，但是你们一定要找个有担当的，你说那些一见到老师就把你的手甩开的，要来有什么用。”</data><data image="" jid="j20612" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.265695">上小学，第一次撒谎的事。
　　有一次学校让交钱，妈妈给了100元钱，但是班级里当天没收，放学后看见路边有卖小吃的，没忍住买了三块钱吃的。
       回家以后，妈妈问：“交钱了吗？”
　　“今天没收。”
　　妈妈：“哦，那钱呢?”
　　掏出钱：“在这呐！”
　　妈妈：“怎么剩97啊？”
　　低头：“哦，我回来的时候不小心丢了三块钱。”
　　妈妈笑了笑：…….............手掌摸脸蛋的声音…........</data><data image="" jid="j171221" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.306286">昨晚回家的时候，楼道里一片漆黑，我气运丹田，洪亮地传出那句：“要有光！” 刷的一下，楼道里的声控灯全亮了，瞬间觉得自己屌爆了 ...</data><data image="" jid="j79603" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.346102">一诚实男子晚上泡妞，待清晨回家同妻子吃早饭，对妻子说：我昨晚坐动车了。
妻子说：啊，是吗。
继续吃饭。
一会男子又对妻子说：我昨晚坐动车了。
妻子说：我 知道了。
男子忍耐不住又对妻子说：我昨晚坐动车了。
妻子不耐烦回答：已经说两遍了。
丈夫咆哮到：笨蛋，这都不懂，我出轨了！</data><data image="" jid="j96087" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.390125">上周末去看一个朋友，路上买了一瓶可乐喝，却发现一老婆 婆紧跟着我，于是我就转身问她”你要干什么呀老奶奶？“她说：我要你手上的空瓶子。哦，原来这样，于是我把空瓶子给了她，谁知道我走了一段路发现她还跟着，我就纳闷了，又问：”奶奶，这瓶子不是给你了吗，还有事吗？“谁知道她这样回答：小伙子，这么热天我就不相信你不再买一瓶！</data><data image="" jid="j164318" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.430516">有一天，韩国人觉得饿了，於是他们发明了饺子 

有一天，韩国人觉得渴了，於是他们发明了豆浆 

有一天，韩国人想写字了，於是他们发明了汉字 

有一天，韩国人想看报纸，於是他们发明了印刷术 

有一天，韩国人想来点音乐，於是他们发明了笙 

有一天，韩国人想看下棋，於是他们发明了围棋 

有一天，韩国人觉得想过节，於是他们把屈原从泪罗江里捞出来扔进汉 

江 

有一天，韩国人有点想法了，於是孔子举家迁往京畿道 

有一天，韩国人觉得病了，於是李时珍便被绑架了 

有一天，韩国人觉得需要个祖宗，於是炎帝和蚩尤改了牌位 

有一天，韩国人想出去旅游，美索不达米亚和长白山便成了他的后花园， 

足迹遍布南北极 

有一天，韩国人觉得不安全，於是他们发明了美国大兵 

有一天，韩国人觉得不能呼吸，於是他们发明了空气 

有一天，韩国人觉得冷了，於是他们发明了太阳 

有一天，韩国人觉得脸长得像大            饼，於是他们就不要脸了



不是韩国人请点绿，是的点红&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j142256" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.466186">有个男的，喜欢办公室的一个女孩，有一天，找了个借口找女孩帮忙。事情弄完后，男的说：我拿什么报答你呢，我娶了你吧！ 女孩看了他一眼：你不能恩将仇报啊。。。。</data><data image="" jid="j221850" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.505781">老妈总是嫌我踢被子…晚上要去我房间给我盖被子很累，于是便逼我和她一个床睡。半夜，我突然感到被子一点点没了…原来是老妈把被子拉走了裹到身上。我使劲拽了几下…居然没拽动…正要放弃…老妈似乎醒了摸摸我身上居然是光溜溜的，捉起我来就打，“死妮子，叫你踢被子，叫你踢被子…”</data><data image="" jid="j164634" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.539676">小伙子：“请问，现在几点钟？”


　　老年人：“我不能告诉你。我要是告诉你现在几点钟，你就会向我表示感谢。这样，话匣子一打开，就不容易收场了。再过一会儿，我们就会一道下飞机。在机场上，你又会请我进咖啡馆，我也会请你到我家去做客。我家里有一个小女儿，她长得很漂亮。于是你就会爱上她，她也会爱上你，于是你们就会决定结婚。可是，你要知道，我绝对不会把女儿嫁给一个连手表都没有的穷光蛋！”</data><data image="" jid="j160195" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.581219">一天，我们正议论姚明是如何如何高时，我身旁平时最爱抬杠的四川PLMM又抬杠了 
：“姚明算什么高，我们家乡有个人比他高多了” 　 
“谁？”我们齐声惊问。 　 
“乐山大佛”她得意地说。 　 
众人都晕，有两个戴眼镜的眼镜都掉了下来…… 　 
一GG不服气：“不就七十多米吗……” 　　 
却被这个四川MM打断：“才七十多米吗？” 　 
另一人很有把握地说：“是71米。” 　　 
所以说，你们这些人连一些基本常识都不懂”这个MM振振有辞，“人家坐着是71米，那么站起来呢？” 　 
众人跌倒在地…… 　 
“你倒是让他站起            来呀！”这个GG还是不服气。 　 
“咳，人家在江边一坐就是一千多年，风吹雨淋的，早得关节炎了。有本事你去坐 
几年试试！” 众人彻底无语了……&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j93418" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.627600">小区内的超市提供送货上门服务，一天，老爸想吃煎饼，就让老妈打电话给超市。   老妈：“超市吧？你家有没有煎饼？”    超市：“有。”   老爸忽然插话：“咱家冰箱里还有，不用订了。”   然后就听老妈对着电话说：“嘿嘿，我家也有。”</data><data image="" jid="j89651" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.661458">演唱会上，一哥们激动的拿着话筒对台上的明星说：“我是你最忠实的粉丝，我几乎参加了你的每一场演唱会，今天终于等到了机会！您能和我女朋友合张影吗？”明星觉得很感动，毫不犹豫的答应了. 然后这哥们听了高兴的对着台下问：“太好了，那么各位美女，谁愿意当我女朋友？”.</data><data image="" jid="j64709" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.704130">大学暑假快结束的时候，我提前回了学校。晚上天气闷热，又没有给电，难以入睡，见宿舍楼里回来的同学寥寥无几，于是灵机一动，把凉席铺到楼道去睡。刚躺下没有个把分钟，被蚊子编队围住……我无奈之下翻箱倒柜找出来个盘香，点上放在脚底下，这才安然睡去…又不到一个钟头，我被一声男人的尖叫惊醒，我大怒，但对方着实被吓得不轻，他哆哆嗦嗦地说:“你、你大爷的！铺个草席躺楼道里就够吓人的了，还烧柱香…”</data><data image="" jid="j73846" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.741663">柯南上了十几年小学一年级了，现在六百多集了，就算一个一天多点 ，加上剧场版 算天数，柯南也该小学三四年级了啊。---赞同的点左边，不支持请忽视。</data><data image="" jid="j33223" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.793285">新版狄仁杰里最威猛的一段：李元芳：大人，后院发现一具无头男尸。狄仁杰：以我断定，此人已死！李元芳：大人未到现场就知此人已死，大人真乃神人也！</data><data image="" jid="j111992" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.829818">喝咖啡，旁边坐一西装男，电话响起，他接通了埋怨：“不是跟你说了，你那笔单才十亿，太少，我不做。”然后挂断。同样做生意的我，望着他的眼光顿时添了几分尊重。问：“您哪家公司老板啊？这么大生意都不接？”他尴尬一笑：“我印冥币的，一百万一张,十亿利润才几十块钱,谁做！”</data><data image="" jid="j221874" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:31.953435">一次回家上楼坐电梯，发现里面居然有一坨大便，正想出去时，电梯坏了，等有人发现修好
时，电梯门口围了一堆人，无法解释、不能解释…完全不知道怎么回家的…要不要搬家？！</data><data image="" jid="j69064" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.023876">那天开车接了个电话
对方：“老朋友，猜猜我是谁？”
我随口：“老黄”
对方：“是啊，老朋友，亏你还记得我！”
我：“现在轮到你了，猜猜我姓什么”
电话断了。。。</data><data image="" jid="j221567" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.089890">我们系一同学机械设计考试没过，于是找老师，说他马上要工作了不能挂科。老师让他写份保证，保证以后不从事机械行业，然后就给他了个过……</data><data image="" jid="j109913" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.130847">刚考完英语，恰好看到自己的本日星座运程：切勿凭感觉行事。
大惊！完了，挂了。。。</data><data image="" jid="j127209" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.171533">常有人说“女人的黄金年龄很短，只有22—26岁，男人就不一样，到了30,40岁照样不着急”。其实男人的黄金年龄更短，只有16—18岁，在这段时期的他们，长得帅会有人喜欢，打球厉害会有人喜欢，学习好会有人喜欢，玩乐器会有人喜欢，但到了30岁以后只要他没钱，就很少有人喜欢了！</data><data image="" jid="j123537" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.205402">火车站碰到一个看起来很真诚忧郁的女孩，自称是某大学学生，钱包被扒，饥寒交迫，要我行善，并掏出学生证要我看。看着她真诚的双眼，我着实想掏钱，但突然我灵光闪现，问她：“a四次方求导是多少？”她一下愣住了，嗫嚅不已。我一看不对，换个难度低点的：“那sin30度是多少？”她——竟然落荒而逃</data><data image="" jid="j96488" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.245186">一女深夜打的，司机要价十元，女说只有八元， 最后达成一致。在上车之前 女弱弱得问了句：“你是坏人吗?”， 那司机看了其一眼淡定得回了句：“你才是坏人…这么晚打的就给我八块。</data><data image="" jid="j113234" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.283134">一日早朝，王安石出列：“臣有奏，ooxx（以下省略1万字）。”刚说完身后跪下一片叫到:“臣沙发”“臣板凳”“臣地板”“臣顶”“臣也顶”……最后几人面带笑容不语，神宗见状怒击龙椅:“不许纯表情回帖。”

笑了的话~点下赞吧~O(∩_∩)O~</data><data image="" jid="j174275" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.334438">我现在了26了，马上结婚了，难道我真的他妈的要和儿子一起看海贼，和孙子一起看火影，然后死了都看不完柯南吗！！</data><data image="" jid="j69071" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.380070">一个男人到纽约的中央公园散步，突然看见一个小女孩遭到军犬的袭击。他飞跑过去，和那只狗展开了激烈的搏斗。最后他打死了那狗，救了小女孩的命。 

一个警察目击了全过程，他走向这个男人，拍着他的肩膀说：“你是个英雄，明天报纸上将会刊登：纽约勇士救了女孩的命！” 

男人摇头回答说：“我不是纽约人！” 

“哦，”警察回应说，“那么明天的报纸会说：美国勇士救了女孩的命！” 

男人又一次摇头说：“我不是美国人!“

警察疑惑地看着这个男人问道：“那你是什么人？“ 

“我是巴基斯坦人.“ 

第二天报纸上是如下头条标题：“伊斯兰极端主义分子击杀美国军犬。怀疑和恐怖组织有关。”</data><data image="" jid="j221585" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.425692">坐公车大家都知道有两种支付方式，投币或刷卡，今天坐公车时我前面有一MM，上车后从口袋里掏出一块钱在刷卡器上蹭了蹭，然后又把钱塞进口袋里找地方坐下了，继续看书，司机提醒后MM满脸绯红，全车人无语，我在后面笑抽了，只见MM脑残的拿出公交卡果断塞进了投币口里……全车人没憋住笑了……我哭了……</data><data image="" jid="j163221" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.487408">大学3楼有个黑板，寻物启事什么的都可以写上去
某日，一男生在上写到：“文文，你知道我是谁吗？”
大家惊奇
第2天，黑板上多了一行字：“当然知道，请于今晚8：00在女生宿舍下等我。”
结果，大家在女生宿舍下等了一晚没见那男女的踪影，只好回去了
第3天，黑板上又多了一行字:&quot;文文，我只剩1元钱了，你说是买1朵玫瑰还是买1条面包？”
大家的好奇心被挑起来了，都想知道那个女生会选择浪漫还是照顾那个可怜男生的肚子
女生的答案令人拍案叫绝：“去买根粉笔吧，这样我们才能继续。”</data><data image="" jid="j68827" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.555495">某些报纸几十年如一日地歌颂下列事迹：老婆生孩子不去医院，留在厂里拧螺丝钉；爹妈死了不奔丧流泪搞科研；下河里连救六七个人，自己老婆却被淹死；让自己的孩子辍学好供养前妻的孩子；评论：在我眼里，以上种种先进人物，皆畜类也。</data><data image="" jid="j112345" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.603099">小时候电视可以收到邻居家游戏机的信号，看邻居玩超级马力老是过不去第四关，死了无数次。 后来实在憋不住了，就对着窗户大声喊“那管道可以下去！” 然后，画面静止5分钟，玛里奥尝试了三条命以后，终于，站对了管道，跳关去了。</data><data image="" jid="j189773" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.649777">同学是他爸妈的老来子。他上高中时，他的爸妈都已经退休了，他的生活费都是他强大的哥哥给的。
高一的时候填学生家庭了解表，父一栏，母一栏。他很诚实的写了无工作，无收入。后来他就有了400块钱每月的上网补助了。后来的后来，他在网吧被抓，让叫家长。他哥开着奔驰就来了。学校门卫都不拦，他活生生的被挠了一顿……
然后高二的时候，他爸爸的职业填的钓鱼，妈妈的职业填的织毛衣……</data><data image="" jid="j166738" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.690056">正在看本哈哈的这位兄弟，我看你气度不凡，谈吐间隐隐有王者之气，日后必有一番作为！上面有“称赞”二字，你就顺手把它点了吧，相得准，我分文不收；相不准，你也好回来找我！</data><data image="" jid="j178361" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.743107">明天要考微积分了，打个电话告诉父母我爱他们，谢谢多年的养育之恩。好好洗个澡，然后最后踢一局实况足球。把宿舍零食大吃一顿，吃不掉的分给舍友。衣服能捐的就捐了。向感到愧对的人说声对不起。睡前对每个朋友发一条晚安，然后向暗恋的人表白。关机后安静地躺在被窝里，告诉自己，我爱这个世界…</data><data image="" jid="j186210" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.777537">一个学生找到道士说：“道长，我的宿舍里经常阴风阵阵，我怀疑闹鬼！”道士问：“这种情况持续多久了？”学生答：“7月份以来天天如此。”道士大惊：“那你为何现在才想起来驱鬼？”学生挠挠头：“我们宿舍不是没空调嘛……”</data><data image="" jid="j68690" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.819855">初识时，他给她的第一份礼物是价值不菲的LV包；热恋时，他给她的礼物是一栋豪华奢侈的别墅；订婚时，他生意失败一贫如洗，给不起任何礼物。摸着手中屈指可数的一角硬币，他说对不起！我给不了你幸福了。她摇摇头，轻轻掰开他的大手虽然只有一角，可这是“十分”了</data><data image="" jid="j112988" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.855994">在校大学生领结婚证可以加三个学分，然很难理解原因是什么。身边某位学姐说：国家级证书当然加学分了......国家级证书.....</data><data image="" jid="j64960" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.907397">今天上午是历史会考，离考试还有十几分钟的时候，一位年轻女教师捧了一叠卷子进来，微笑着对大家说：这次题目比较多，但都是一些常识性问题，所以一定不要空着。读不懂的可以举手问我，实在不会可以相互讨论或者查阅资料。
正当大家欢呼雀跃时，校长在门口喊：小王，你走错教室了！你的问卷调查在高一！</data><data image="" jid="j83350" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:32.946163">男生对女生说：我是最棒的，我保证让你幸福，跟我好吧。——这是推销。男生对女生说：我老爹有3处房子，跟我好，以后都是你的。——这是促销。男生根本不对女生表白，但女生被男生的气质和风度所迷倒。——这是营销。女生不认识男生，但她的所有朋友都对那个男生夸赞不已。——这是品牌。</data><data image="" jid="j230261" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.091914">它界面丑陋，它UI粗糙，它服务器不稳定，它用户体验更是烂到极点。但它却是史上最牛逼电商！未做一分钱广告，短短数日全球ALEXA排名260，日订单量有望第一，不愁销售额，转化率当之无愧的第一。它就是----中国铁路订票网12306.cn..</data><data image="" jid="j151217" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.294741">今天数学老师写满一黑板解了一道题后，双手支在桌子上语重心长的对我们说：我真不知道你们学这有啥用</data><data image="" jid="j77695" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.350419">寝室在6楼，爬上来后发现钥匙未带，下楼问阿姨拿，再爬上来开门，下

去还钥匙，再爬上来，发现门紧闭，隔壁一同学经过，问曰“看你门没关，

我帮你关了。”…</data><data image="" jid="j111984" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.396391">公交车上，我面前坐一三四岁的小男孩，边上是他妈妈。公交车每停一站都会报：请给老弱病残让个座。于是小男孩问妈妈：老弱病残的弱是什么？妈妈想了下，说：是弱智。小男孩目光转了一圈，停在我身上。我对他微笑了一下，于是他站起来说：叔叔你坐这吧…</data><data image="" jid="j61042" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.440947">女人怀疑男人有外遇，苦思冥想得到一妙计。 趁男人没注意，偷偷将自己的名字改成12520，然后给男人发了一条短信：回复男姓名女姓名（如谢霆锋配张柏芝），马上揭秘你和意中人的缘分指数，找到命中真爱！网络头名解缘，测了都说准！仅收取普通短信费［飞信对对碰］。一分钟后，顺利得知小三姓名</data><data image="" jid="j223029" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.490223">　　同学拿着写了25页关于USB技术的论文上去答辩。


　　老师开口就问：“请你用一句话介绍一下USB技术。”


　　同学暴怒：“一句话？一句话可以说清楚我写25页干嘛？一句话可以说清楚我站在这里干嘛？”


　　整个答辩场集体沉默2分钟……</data><data image="" jid="j185401" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.573258">俺们寝室一位兄弟晚上说梦话大叫：“求求你不要杀我！”众人郁闷，猜测不已，第二天去食堂吃早饭，听见旁边桌一群MM说她们寝室一MM昨晚说梦话：“我一定要杀了你！”</data><data image="" jid="j135580" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.609512">你潜伏在各种职业中，兢兢业业的为你的组织卖命。如果你的任务执行失败了，你的国家会抛弃你，你的组织则会不承认你，你将在牢狱中度过。
我先前一直以为这些话是说给特务或者是间谍听的，但现在发现也适用于-------



临时工。</data><data image="" jid="j20096" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.643188">我因车祸而失明，所以我从不知女友长什么样。
那年，她得了胃癌，临终前她将眼角膜移植给了我。
我恢复光明后的第一件事就是找她的照片，
然而我只找到她留给我的一封信，
信里有一张空白照片，照片上写有一句话：
“别再想我长什么样，下一个你爱上的人，就是我的模样。”
（女人有时候的伟大是男人看不见的）</data><data image="" jid="j165509" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.681143">　我带着手机钱包来到武汉，衣服什么的准备到武汉再买。


　　找到房子后把身上衣服都洗了晾在窗户外面。结果晚上来了一阵怪风，早上起来T恤裤子内裤全没了。


　　我在武汉一个认识的人都没有，只好在淘宝买了衣服裤子，天天光着身子等快递员。


　　因此，邻居经常看见一个裸男趴在窗台对下面喊：“小妹妹，帮我买份热干面送上来呗！”</data><data image="" jid="j91569" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.723662">3岁的女儿每次睡觉前都要喝奶，有一次睡觉前我给3岁的女儿吃动物形状的小饼干，女儿一边吃，一边小声对饼干说：你们现在到我肚子里玩吧，一会我请你们喝奶！</data><data image="" jid="j18951" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.765897">本来抱着大哭一场的念头去观摩将爱情进行到底，结果从头笑到尾。波尔多那一场戏，徐静蕾对李亚鹏说：“带我走吧。” 李亚鹏答：“大象怎么办？”（大象是徐静蕾的儿子）。 结果您猜怎么着？邻座一个观众很严肃的说：装冰箱呀！</data><data image="" jid="j68682" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.838986">让老外学到吐血的中国汉字  
 　　据说一个学中文的外国人某日吐血而亡，因为他看到了“wife”这个单词的同义词表：
１　配偶　
２　妻子　
３   老婆
４   夫人　
５   太太　
６   爱人　
７   内人　
８   媳妇　
９   那口子　
１０拙荆　
１１贤内助　
１２老伴　
１３孩子他妈　
１４孩子他娘　
１５内子　
１６婆娘　
１７糟糠　
１８宝贝　
１９小甜甜　
２０蜜糖　
２１贱内　
２２达令　
２３女人　
２４马子　
２５主妇　
２６女主人　
２７财政部长　
２８浑人　
２９娘子　
３０大姐　
３１家属　
３２屋里的　
３３另一半　
３４女当家的　
３５发妻　
３６浑家　
３７堂客　
３８山妻　
３９婆姨　
４０老妪</data><data image="" jid="j153825" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.877440">狗的的确确是人类最好的朋友。 要是你不信，可以自己来做做这个实验： 把你的狗和你的老婆锁在车的后备箱里关一个小时。 看看你把后备箱打开的时候，他们中哪一个见到你会很高兴？</data><data image="" jid="j127964" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.918130">山路之上，一汽车驶近，路边寺庙门旁，一小和尚高举“回头是岸”横幅，大喊：施主看这里！车内一年轻人隔窗笑骂：傻逼！瞬间飞驰转弯而去。10秒钟后，碰撞惨叫坠落声传来。当晚，禅房内，小和尚对住持说：师父，是不是还是直接写“前方桥梁已断”好一些？</data><data image="" jid="j160805" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:33.979261">7月9日下午，郑州市农业路丰庆路口。一个蹬三轮老头拉东西刮了一辆奔驰，前侧掉漆。路人都说“大爷你麻烦了”，老头惊慌不已。奔驰车主下车，说“我的车有保险，这点小钱不用你赔，我就是让警差过来划一下责任，你别急中不中？</data><data image="" jid="j142773" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.017226">肉摊前，城管接过2斤肉递过100元，肉贩：找不开，下次再给吧。菜摊前，城管接过两袋菜递过100元，菜贩：找不开，下次再给吧。果摊前，城管接过1个西瓜递过100元，找回85元。后来人们再也没见过那个卖水果的……</data><data image="" jid="j148431" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.061286">昨天吃晚饭，一帮认识的不认识的朋友在一起，酒过三巡开始骂起了中石化，降两毛钱好像就死了亲娘。我旁边一个兄弟面红耳赤，更是义愤填膺，大骂，中石化老子早就看他们不顺眼了，吃里扒外里通外国欺上瞒下祸国殃民……滔滔不绝犹如批斗。
发言结束，我搂着这兄弟肩膀说，兄弟，说的太好了，第一次见面，你哪个单位的？
这哥们打了个酒嗝，说，我中石油的！</data><data image="" jid="j19013" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.231087">一个令医生手心出汗，目瞪口呆的孩子  

  男孩与他的妹妹相依为命。父母早逝，她是他唯一的亲人。所以男孩爱妹妹胜过爱自己。然而灾难再一次降临在这两个不幸的孩子身上。妹妹染上重病，需要输血。但医院的血液太昂贵，男孩没有钱支付任何费用，尽管医院已免去了手术费，但不输血妹妹仍会死去。  


  作为妹妹惟一的亲人，男孩的血型和妹妹相符。医生问男孩是否勇敢，是否有勇气承受抽血时的疼痛。男孩开始犹豫，10岁的大脑经过一番思考，终于点了点头。  

  抽血时，男孩安静地不发出一丝声响，只是向着邻床上的妹妹微笑。抽血完毕后，男孩声音颤抖地问：“医生，我还能活多长时间？”  

  医生正想笑男孩的无知，但转念间又被男孩的勇敢震撼了：在男孩10岁的大脑中，他认为输血会失去生命，但他仍然肯输血给妹妹。在那一瞬间，男孩所作出的决定是付出了一生的勇敢，并下定了死亡的决心。  

              医生的手心渗出汗，他紧握着男孩的手说：“放心吧，你不会死的。输血不会丢掉生命。”  

  男孩眼中放出了光彩：“真的？那我还能活多少年？”  

  医生微笑着，充满爱心地说：“你能活到100岁，小伙子，你很健康！”男孩高兴得又蹦又跳。他确认自己真的没事时，就又挽起胳膊――刚才被抽血的胳膊，昂起头，郑重其事地对医生说：“那就把我的血抽一半给妹妹吧，我们两个每人活50年！”  

  所有的人都震惊了，这不是孩子无心的承诺，这是人类最无私最纯真的诺言。&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j190434" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.310565">公司新来的文秘拿了一叠文件一脸疑惑的站在碎纸机前面，看我路过就小声问我：请问这个怎么用啊？
我从她手中接过文件放进机器里跟她解说怎么操作，直到全部文件碎完了，我说：这样就行了。 然后她满脸疑惑的说：可是，复印件从哪里出来啊？</data><data image="" jid="j120127" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.408156">最近食堂不允许用现金，有个哥们去打饭，打完掏出一张10元，打饭的阿姨摆摆手说不收，那哥们愣了一下，说句谢谢拿着饭就走了……</data><data image="" jid="j94711" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.443746">上学时，我因为打架被学校开除！同班一漂亮女生追到我家，哭着对我说：“你走了，我怎么办？”我妈妈当时急了，问我：“你们俩有什么关系？” 我很纳闷，说：“没什么关系呀！”那女生边哭边说：“阿姨你别误会，他走了，我不就成倒数第一了么！”</data><data image="" jid="j97984" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.480595">大叔找小萝莉问路：公安局怎么走？小萝莉看了大叔两眼，问：你是想走路去呢还是坐车去呢？“可以坐车去？那当然是坐车了！” 于是，小萝莉把怀里的钱包递给大叔：你把这个拿好。大叔接过钱包后，小萝莉立刻大叫：抢劫啦！十分钟后，大叔坐着公安局的押送车，华丽的离开了现场。</data><data image="" jid="j163151" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.515557">火车上，中午用餐时间。对面一位四十左右大叔，看我泡方便面，很潇洒地拿出一只烤鸡，很潇洒地打开塑料袋，很潇洒地拧下鸡头，很潇洒地把烤鸡扔出窗外，然后愣了三秒，低头，啃鸡头......</data><data image="" jid="j177601" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.563249">高中的时候我是班里的团支部书记 
班里的男女比例是10-60 我是男的 所以每天就带领着班里的男的逃课去上网 突然有一天手机接到短信说 老师要点名 
然后我在网吧站起来 喊了一句：走啦 老师要点名了 
其实我是让我们班的人跟我走 没想到 全网吧的人 都迷迷糊糊的 站起来结账了一边走还一边说 怎么就点名了 
然后网吧就空了 
能想象 当时网吧老板看我的眼神么</data><data image="" jid="j120234" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.598886">如果说俄罗斯方块教会了我什么的话，那就是犯下的错误会累积，取得的成就却会消失。</data><data image="" jid="j112015" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.636419">话说以前我们学校来一实习女老师，第一次上讲台太紧张。先误拿了手机擦黑板以稳定情绪，糗了更紧张！接着她开始自我介绍，“同学们好，我姓李，以后你们就叫我王老师，我比你们大不了多少，所以也可以叫我大姐姐或者大哥哥…”
　　当时很多领导听课，师生全体笑喷！</data><data image="" jid="j27475" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.671968">今天问一个女生要电话，然后她说：“我给你我的QQ吧。”我说好，结果回去加她QQ，她QQ的验证信息是“我的电话是多少”</data><data image="" jid="j70428" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.728400">大学里时不时会有男生在女生楼下表达爱意，有一种方法是用很多蜡烛摆出一颗亮亮的心在楼下，然后仰天大吼“XXX，我爱你！”每次都惹来女生楼众观尖叫 

今晚玩大冒险A君输了，也被叫到楼下模拟该情景，只允许说三个字。给他点好一个心形蜡烛，让他站在里面，众人就坏坏地闪开了。他生性羞涩，迟迟不肯开口。楼上陆陆续续有女生发现，好几个窗口已经等好了看热闹的人们，有的还为他加油鼓劲，结果憋了半天他抬头就嚎“卖~~蜡~~烛~~~~” 

卖蜡烛············ 
蜡烛···· 
烛···&amp;m            iddot;&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j117347" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.763547">一辆旅游大巴，在崎岖的山道上行驶着，天渐渐地暗下来了。车上的男子从睡梦中醒来……
突然，他发现，车上的游客都不见了，就连司机也消失了，而这车却沿着山路缓慢地行驶着！
男子浑身一颤，大声喊道：“有鬼！有鬼啊！”
“有你个头，”突然车窗外传来声音，“车坏了，我们都在下面推，就你一个人睡觉。”</data><data image="" jid="j81163" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.874233">表哥三十了还单身，一次我问他“表哥，你们单位那么多美女，为何到现在你还不找个女朋友？”
表哥冷冷地说：“兔子不吃窝边草！”
我说：“都这把年纪了，你还‘兔子不吃窝边草’！”
表哥沮丧地说：“美女才是兔子，我是草！”</data><data image="" jid="j222775" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.918844">隔壁一同学听老师讲圣经，讲到大洪水把地球上生物全淹死了，问老师：你确定？老师说：确定。他问：那鱼呢？老师说：你出去！</data><data image="" jid="j109615" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.954208">下雨的时候跟哥哥同撑一把伞,走着走着看到哥哥一边肩膀全湿了,不由地心生感动说:哥,你真好..哥哥说:好你妹,你个魂淡,撑伞只挡自己.... (￣3￣)</data><data image="" jid="j159587" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:34.986566">男：聊吗？ 女：不 
男：为什么？ 女：忙 
男：忙什么？ 女：玩 
男：玩什么？ 女：游戏 
男：什么游戏？ 女：好玩的 
男：什么好玩的？ 女：烦 
男：烦就跟我聊？ 女：滚 
男：地不干净！ 女：靠 
男：给你肩膀！ 女：找死啊 
男：“死”在字典961页 女：晕 
男：我有止晕药 女：我服了 
男：服了药就不晕了 女：大哥 
男：认你这个妹妹了 女：拜托 
男：拜可以，不用脱 女：我要疯了 
男：我打120 女：你神仙 
男：不要迷信 女：还让人活吗 
男：有了我你会活得更精彩 女：555 
男：三五香烟虽好，但有害健康 女：去死吧 
男：我在网吧，不是死吧 女：求你放过我 
男：好，告诉我手机号我就不说了 女：要号干嘛 
男：妇女节快到了 
男：你喜欢什么花？ 女：我喜欢两种花。 
男：哪两种？我送给你！ 女：有钱花，随便花！ 
男：你真美！ 女：我哪美？             
男：想得美 女：.... 
看完赞个 工资翻倍!!! 哈哈哈哈&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j195018" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.029112">到花鸟市场买仓鼠，想试试鼠贩人品，就装作不懂问：请问两只仓鼠可以在一个笼子里养吗？鼠贩诚恳地说：不行啊，两只在一个笼子里是会打架的。心里正在想遇上有良知的了，鼠贩又补充了一句：要不你买三只吧，这样那两只打架的时候还有人劝架。</data><data image="" jid="j221588" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.074511">普通青年：下雪了，我就可以陪女朋友打雪仗了。。高帅富：我又可以在雪中认识好多纯洁的女孩子了。。穷矮挫：下雪了，我可以堆一个雪人陪我了。。。二逼青年：雪拌点白糖真好吃。</data><data image="" jid="j91583" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.123650">我有个茶杯，很高口又很小。平时不大洗，今天偶然发现再不洗实在看不下去了，就出去买了个钢丝球（刷锅用的那种）和一双筷子，回来在水龙头下面足足洗了五分钟——啧，白闪光，这也算哥们这半年来的家政成绩了，然后杯子掉地上了……</data><data image="" jid="j157140" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.161903">某日，一女网友坐火车来见面，我早早在站台激动地等候。
火车到站后，人群中一中年妇女高呼我网名。我细看，恼了：“咋带这么多行李来？”
“怕见面不成功，还可以去工厂打工。”
“咋还带一孩子来？”
“离婚了娃没人照顾。”
“那你还在网上跟我聊这么热乎？”
她指一指那男孩：“不是我，是他一直在和你聊。”</data><data image="" jid="j132686" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.198815">刚用QQ时，不太懂。一次聊天时，网友问我：QQ软件怎么升级啊？我不懂装懂，答：你先把这个旧的卸载了，我再告诉你怎么做！于是，半分钟后，网友的头像变成了灰色。从此，这个人消失了……</data><data image="" jid="j99695" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.345954">一次看电视，那种闯关的综艺节目，一男子打扮怪异，自称是哪吒，然后主持人问，牛魔王和铁扇公主和你什么关系，此男子说：我是哪吒不是红孩儿</data><data image="" jid="j73739" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.430130">当湖南卫视开始播还珠格格、一起来看流星雨的时候；当浙江卫视播喜洋洋和灰太狼的时候；当天津卫视、深圳卫视播仙剑奇侠传、少年包青天的时候；当山东卫视播武林外传、西游记的时候；当四川卫视、陕西卫视播新白娘子传奇的时候；当江西卫视播爱情公寓的时候.... 那么暑期真的来了。。。</data><data image="" jid="j147921" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.477415">那天同事说要请我喝红茶，拿了两瓶，我说别急，我先开下，要是中奖了就可以省一瓶的钱，这个时候同事已经给了10元给店主，店主正准备找钱。结果我一开，中了，然后很开心，我就给盖子给老板，就拿下一瓶，这个时候老板找钱给同事，你知道我同事说了句什么？“别急，说不定他这瓶也中，中了你就不用找钱了了”。我当时就笑喷了！懂的点赞！</data><data image="" jid="j109793" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.514082">我一哥们想自杀，但不想让人看出来是自杀的，因为自杀会让别人觉得很窝囊！
这可真是个大大的难题啊！
看看几位前辈的经验吧：
第一位把自己的嘴和双手都用胶带捆住，然后跳进河里死掉！
第二位扎了自己11刀，造成他杀的假象！
第三位把自己肢解后装进塑料袋，再把自己扔到桥下！
但最终他们都没有逃过我人民警察的法眼，自杀事实均大白于天下！

最后他想到一个自认为绝好的主意：
打开他家六楼的窗户，然后扔出一个大花盆，再迅速跑到楼下，刚好被花盆砸到，就死了！
我想了一个钟头，哈哈大笑：这方法太蠢了，很容易就破案了吧，因为“很符合自杀特征”！</data><data image="" jid="j172041" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.557504">与一姐妹逛街，坐公交人多，站在后门立式扶手处，那姑娘站累了，把脑袋靠在一双扶着扶手的手上，我对她说：“那不是你的手。”她说“我知道”，然后拿脑袋使劲儿蹭了蹭那双手，舒舒服服的继续享受。我很淡定的说：“那也不是我的手。”姑娘脸瞬间红了……最淡定的是那双手的主人，一直默默的看着我们。</data><data image="" jid="j210695" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.592006">一MM心情不好，拉我出去吃饭。吃到一半，她点了一瓶啤酒，然后问我：能陪我喝点酒吗？今天我心情糟透了！我犹豫着，那个，对不起我不会喝啊。“噢，我也不太会喝，而且喝一瓶就醉，一醉就乱亲人，唉”说完很幽怨地看了我一眼。我思索了一下，然后回头喊：再来四瓶啤酒！</data><data image="" jid="j139584" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.627332">新买的iphone4S，发现siri语音助理居然是一个男声！“山寨的。。。”然而，男声版siri的人工智能异常强大，反应灵敏服务贴心，渐渐的他发现自己的生活已离不开他。有一天他开玩笑地问手机“你有喜欢的人吗?”siri沉默，壁纸换成了害羞的淡红色，自动打开摄像头拍了一张他的照片，然后关机了。。。</data><data image="" jid="j87889" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.663423">&quot;我跟我太太的关系就像高铁和铁道部。&quot;

 &quot;她造就了你，你成就了她？&quot; 
&quot;不是，我要是出轨，她就敢把我埋了。。。。&quot;</data><data image="" jid="j96071" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.706035">昨晚睡觉前，我警告女友，我睡眠不好，稍微有动静就容易醒，让她睡觉时候注意点。今天早上一起床，我猛然发现我身上被写满了字：“你看你根本就没醒！”“这样也没醒！”“SB骗谁啊！” ……</data><data image="" jid="j56193" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.742174">自从我接触网络以来。
我才懂了，能让我佩服不是什么专家、高学历的学者，以及什么政府官员。
唯一让我打心眼里佩服的是 民间的网友 。
PS水平，针砭时事的语言，搞笑的经历表达……
最有才的是你们。</data><data image="" jid="j21135" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.780844">一个男人问街边小姐：包夜多少钱？
　　小姐：200元。
　　再问：是不是怎么样都行？
　　羞答答回：是！
　　男的大喜：今晚你帮我到火车站排队买张火车票我给你200，或者你帮我打通火车站订票电话我给你五百！
　　小姐愤怒：你打通我免费陪你一个月！！！</data><data image="" jid="j80081" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.849362">语文好歹能增长你的文学知识！英语能让你与鬼佬交流！历史能让你不背叛啊！地理能让你不至于迷路啊！政治能让你知道怎样维权啊！可是数学除了毁掉整个人生还能做什么啊！泥马啊！！你用函数买菜啊！你去黄鹤楼还去算长江里的船距离你多远啊！你看到一排电话号码要想想它们之间有没有通项公式啊！</data><data image="" jid="j204952" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:35.892567">妻子问我：“今年我生日，你给我买了什么礼物？”
我往对面一指：“看到那边那辆粉红色的奔驰了么？”
“看到了！”她开心地回答。
“我给你买了支同样颜色的牙刷。”</data><data image="" jid="j25390" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.170944">变态
　　某天，妹妹走到哥哥房里。
　　妹妹：“哥，把我的睡衣脱下来，好不？”哥哥照着做了。
　　妹妹又说：“再把我的胸罩脱下来吧！”哥哥也依着做了。
　　妹妹再说：“最后把我的内裤脱下来吧！”哥哥做完之后，妹妹拿起衣物，说：“以后别再穿我的衣服了！变态！！！</data><data image="" jid="j86307" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.208162">今天实在憋气，跟我那小气的男友决定摊牌：“都一起半年了，你连我生日都没送一份礼物，你根本不疼我！”男友：“当然最疼你啦~以后不管你有什么要求或愿望，我都会尽力满足你。”我对他的表现很满意，高兴的说：“那我现在只有两个小愿望…”男友打断我：“嘘，说出来就不灵了…” TMD</data><data image="" jid="j62453" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.248945">昨天去吃肯德基，排在我后面的像是一对儿情侣，眼看他们点了一大堆吃的，然后坐到我旁边。坐下后，那个女孩就开始埋头猛吃，好像饿了好几天的样子，而男孩则一根一根地啃着薯条，好像有什么心事。突然，男孩放下薯条，往前凑了凑，很认真地问:“青青，我追你行吗？”女孩头也不抬，直接说:“不行！”男孩又问:“一点可能也没有吗？”女孩干脆地说:“一点可能也没有！”男孩愣住了，两眼直直地看着她，呆在那里…当时，女孩一手拿着鸡腿，一手拿着汉堡，觉得男孩在看她，于是暂停大吃，然后用可怜的眼神看着那个男孩，小声说:“那……我还能吃吗？”旁边包括我在内的人都笑出声来，那男孩很无奈，忙说:“吃吧，吃吧…”这MM太可爱了...            .要是我不让追也一定要追....死命的追！！！！&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j223435" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.295353">一学姐BF劈腿，本来她想要算了，但是BF非常贱还天天拉着新欢特别高调得在她跟前转，终于有一天在食堂学姐忍无可忍和他们吵起来，盛怒之下用餐刀捅了BF20多刀，但竟然避开了重要脏器和主动脉，于是男的受了巨大身理心理创痛还不能算重伤OTZ学姐成为解剖课年年必讲奇人——这也行？</data><data image="" jid="j119398" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.339457">有一位大侠，武功很是厉害。成了皇上的眼中钉，皇上想除掉他，把他叫到跟前来喝酒想把毒下酒里毒死他，谁知道他喝了一杯再来一杯。一直没死。皇上气得咬牙切齿。谁知大侠刚喝得要醉了吃了一口菜。死了！   死前还说了一句话：“菜里有油”</data><data image="" jid="j18943" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.447432">汤姆爱上了公司里的一位美女。每次他在远处看到那美女的时候他就会有很强烈的勃起，所以他一直不敢约这个美女出来。过了一些时候，汤姆实在是忍不住了，于是他给那美女打电话，约她出来，美女答应了。汤姆怕见面时失态，就把自己的家伙绑在了右腿上。汤姆来到美女家门口，按了门铃，美女穿了一身十分性感的夏装打开了门，突然汤姆飞起右腿把美女踢倒在地。。。</data><data image="" jid="j91736" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.541583">我们公司是销售笔记本电脑的，在电子市场裡都有专卖店。昨天上班后到店裡巡视，看到一个客户正在跟店长争论。我过去问怎么回事。
　　客户说：“你们的广告上说这款笔记本电脑的重量是2．2公斤，可我回家后称的怎麽是2．23公斤呢？你们这是欺诈行为，要么赔偿，要么我去投诉。”
　　店长说：“先生，您的秤不是很准吧？”
　　客户大怒：“我是拿我们实验室的秤称的，误差不超过万分之一，我们实验室就是研究秤的！”
　　店长傻了，脸色发白，不知如何是好。
　　我只好亲自出马：“先生，您的机器是不是回去装了很多软件？”
　　客户：“是啊！这台机器是我用来工作的，自然装了很多软件。”
　　我说：“那就对了，那0．03公斤，就是装了软件后增加的。”
　　客户恍然大悟，带着钦佩            的神情转身走了……&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j155878" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.583213">女朋友暗示我万圣节给她个惊喜。
万圣节晚上，当她看到硕大的一个南瓜灯里一件梦寐以求的800块的靴子后，泪眼朦胧抱着我说，愿意跟我过一辈子，同甘共苦。
然后，我们一起吃了半个月的南瓜饭……</data><data image="" jid="j196301" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.697429">怀疑老公有外遇，苦于一直没有证据。后来趁他洗澡，偷偷拿他手机将自己的名字改成12520，然后给他发了条短信：“回复男姓名女姓名（如谢霆锋配张柏 芝），马上揭秘你和意中人的缘分指数，找到命中真爱！仅收取普通短信费［飞信对对碰］。”第二天，我顺利的知道了小三姓名...</data><data image="" jid="j96583" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.735286">在内蒙草原玩，一牧民抱着一个出生五天的小羊羔说，抱小羊照相十元。
一小萝莉求着妈妈说我要照相，随后抱着小羊羔开开心心的拍了一张照片。
当她把小羊羔还给牧民时，嘴里说道：
小羊羔真可怜，出生才五天，就要打工养家了~~~~~~ 
四周突然安静下来，然后一阵爆笑。。。O(∩_∩)O</data><data image="" jid="j112898" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.772931">母亲看见2岁的儿子吞了一枚硬币，慌忙抱起儿子，倒过来拍他的后背，于是孩 子吐出了两枚硬币。她觉得奇怪，赶紧对丈夫说：“你儿子刚才吞下一枚硬币 ，却吐出来两个，我该怎么办？”孩子爹果断地说：“继续喂硬币。”</data><data image="" jid="j112255" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.808779">终于当上了一名白衣天使（本人性别女），每天给数百人做X光检查，虽然累，还是觉得有成就。突然有一天想起来，自己20岁那年，曾经到某医院因为咳嗽照X光，那个医生竟然要求我脱了上衣做的！！</data><data image="" jid="j198646" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.867312">今天看到有关部门领导报告，中国人均收入9000元/月，认为是笑话的点左，认为是事实的点右</data><data image="" jid="j152424" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:36.984687">据说昨日，在一理工大学，一女同学在食堂吃饭时，一机电系男生凑到旁边，“同学，我能和你说话不，我已经一个月没和女生说话了。”</data><data image="" jid="j100539" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.140278">班主任发现班里有两个小朋友在早恋。她懒得请家长，也懒得教育，直接让两个小孩分别与班里最漂亮的萝莉和班里最帅的正太坐同桌。一周后，这对小情侣就在猜忌和嫉妒中结束了早恋…</data><data image="" jid="j125004" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.180447">小学到初中，卷子上永远是耐克的标志占主导地位的…到了高中…无论是理综还是数学……特步这种国货已经是压倒性的垄断了几何代数等重要领域……</data><data image="" jid="j18704" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.222059">　皇帝对身旁的小李子说：你用一个字来形容朕。 

　　小李子回答：喳！

　　然后小李子就被砍了。。。</data><data image="" jid="j83352" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.261280">在餐厅里，一个胖乎乎的妇人看着一位身材性感的美女吃东西。她招来服务员问：“那个女孩子吃的什么呀？”服务员说：“哦，减肥餐啊！”“那给我来两份减肥餐好了！”</data><data image="" jid="j139652" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.299001">中国足协已筹划好闯进世界杯的步骤：
1.通过运作，让国际足联分配给南极洲一个名额；
2.中国男足被分到南极洲赛区；
3.中国男足和企鹅争夺出线权；
4.客场逼平企鹅；
5.主场安排在三亚，热死企鹅后直接出线!</data><data image="" jid="j166334" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.349062">人生最痛苦的事是什么？ 是上班！ 比上班还痛苦的事是什么？ 是天天上班！ 比天天上班还痛苦的事是什么？ 是加班！ 比加班还痛苦的事是什么？ 是天天加班！ 比天天加班还痛苦的事是什么？ 是天天白加班！同感的朋友亮了啊。</data><data image="" jid="j229830" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.450633">今天在马路边，走过来一女孩，大学生的样子，好像要问路，上来就叫：“叔叔......”汗！老子三十还没有呢,哪里像大叔？于是我双手一抱拳：“嫂嫂,什么事？”</data><data image="" jid="j178208" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.576157">早上用手机玩游戏，顺便登了个扣扣
一会儿女朋友给我发了个信息，我随手打了个 哈哈，又去玩游戏，女朋友又发过来，我又打了个 哈哈，然后继续游戏。
搞了几条，女朋友生气了，打电话过来，我忙说不好意思，我设置的自动回复。她当然不信了，哄了半天，最后她说这样吧，你把手机扣扣设置成自动回复不要动。
一会儿来了条信息，“打哈哈的就是傻逼！”，看了很无奈，但只能硬着头皮打了 哈哈，发过去
结果又回来一条，“打哈哈的就是傻逼！”，她把扣扣设置成自动回复了，然后我又不好停下来，一直打了五分钟的 哈哈
最后
最后还是我认错了……</data><data image="" jid="j67512" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.666779">再见面时，她牵着一个三岁大左右的孩子。
       而他的胳膊上却挽着一个年轻漂亮的女孩。
      -你，过的好吗。他先开口。
      -嗯，很好，你呢。
      -我，也很好。
       男人笑道，伸手摸了摸孩子的头。女孩也大方的和她握手。
       各道一声珍重。只是各自的路上，那孩子和女孩都问道。
      -小姨，那男人是谁啊？
      -表哥，那女人是谁啊？</data><data image="" jid="j18950" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.700272">今天全家看湖南卫视播放的古装片的时候，突然很脑残的问我爸：爸，你说我为什么要叫你做爸呢？——我爸弱弱的回答：你也可以叫我阿玛。</data><data image="" jid="j150280" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.743605">某互联网企业电梯口，看到一女生打电话，边哭边骂：“你是个骗子，你根本一点都不爱我！”，然后又听到撕心裂肺的一句：“你和我在一起就是为了让我给你写PPT！”</data><data image="" jid="j18988" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.790366">下课铃响了，老师微笑的对全班说：“吵着要放学的同学不要慌，不会拖堂，请吃方便面的同学不要聊天了。叫后排打扑克的同学安静下，以免影响前排同学睡觉。靠窗看风景的同学，喊下操场打篮球的同学，我好布置作业。顺路的同学记得通知在网吧的同学今天的作业。”</data><data image="" jid="j96341" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.826460">刚一同学入某大型运动会门由于不许带火机，遂把心爱的ZP火机藏于门外花坛， 刚藏好被武警抓住，于是解释了半天，最终武警确定安全，同学随汗了一把 。没想到只听武警对着对讲说06 06警报解除，里边回复：06 06 狙击组收到。听到此时，同学惊出一身冷汗~~~</data><data image="" jid="j196652" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.888308">本早间新闻报道: 一中国籍男子于16日下午6时许,假扮成窗帘维修工潜入日本右翼政党主要人员,日右翼报业总裁原田横久家中,使用迷药将原田家中三女子迷倒后对其实施强奸,时间长达两个小时之久,于8时20分左右成功逃脱.并在墙上流下“血债要用血来还”的日文字样，目前警方已查明这名中国籍男子名叫宋士昊,神户大学留学生,籍贯中国四川.受害日籍女子身份尚不清楚.日本警视厅已在全国发出通缉令,搜捕这名中国籍男子.
另据报道,原田横久在获知此消息后心脏病突发被送往医院,目前仍未脱离危险.原田横久是日右翼组织的活跃分子,多次在公开场合否认南京大屠杀、并宣称钓鱼岛是日本领土，还大力煽动和资助极端份子的反华活动，日警方判断该中国男子的这次行为极有可能与原田横久的上述行为有关。

长脸了，2个小时...真佩服这哥们，麻烦轻轻按个赞，不过分吧？</data><data image="" jid="j112159" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.928337">很久以前，有一家人因为生了个儿子没钱买婴儿床，去银行贷款，后来有一天带着婴儿床去银行还清最后一笔贷款时，银行行长关心的问：“现在这个孩子怎么样了？”还款人：“谢谢行长关心，我，很好！”</data><data image="" jid="j18928" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:37.965002">以前我们班上有个住校生，不怎么喜欢学习，成绩不太好，而且做事总像是脑袋少根筋。

有次下午上课，他都快过了半节课才到教室，看样子脸色苍白，四肢无力，老师看他这个样子，也没好再多问他为什么迟到，当时想可能是他身体不太舒服。
后来他同桌看到他坐在那连冷汗都出来了，脸上没有一点血色，偷偷问他到底怎么回事，他终于说出了一个石破天惊的真相

那天他中午睡过头了，起来才发现都已经过了上课时间了，赶紧跑到楼下，却发现宿舍大门已经被锁了（上课时间为了防盗，都是锁门的）。
你说这人平时又不爱学习，但是那天不知道是良心发现了，还是单纯是因为本能的害怕被老师批评，他竟然为了去上课，做出了一个前无古人后无来者的举动：他从二楼跳下来了。

从后来的传说当中我们知道了他做出这个壮举时候的感人场面：他从二楼惶恐不安的准备往下跳，而下面篮球场上还有一群上体育课的低年级同学带着崇敬的目光在瞻仰他。但是这哥们儿平衡能力太差，            着地的时候是以匍匐式的体位着地的。
着地后，由于围观的人太多，他支撑着站起来，对着众人关切的目光很淡然的说，我没事。然后艰难的往教室走去。

其实他能撑着站起来并没有什么，他能徒步行走500米到教学楼也没有什么，他能依靠坚强的意志从一楼走到五楼教室里面也没有什么，但是当我们把他送到医院检查了之后，我们被深深的震撼了——这哥们儿四肢的全部摔断了……光治疗就花了2万多……

我们真的很难想象一个四肢全部摔断的人是如何做到这些的，很难想象一个从来不爱学习的人竟然可以为了一节政治课从楼上跳下来，很难想象他在这么严重受伤的情况下首先想到的不是去医院而是进来坐着上完了半节课。

现在他已经毕业多年了，早已经不在学校，但是学校却仍然留着他的传说……&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j79273" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.003220">【给你做一道脑筋急转弯：一个28岁的姑娘和一个82岁的老头结婚了，两人没性生活，但姑娘后来怀孕了，为什么？】
【很简单啊！孩子是别人的呗！】
【不对，孩子就是老头的！】
【人工受精？】
【不对】
【那你说答案吧！】
【老头是铁道部的，这是个奇迹，他就是发生了！信不信由你！反正我是信了……】</data><data image="" jid="j112327" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.111839">开车去游玩，远处隐约好像有个人躺在路边上，去扶还是直接开走，巨大的心理斗争搞得我头都大了，汗珠也眼看着要破土而出，终于度过了这难熬的几秒，开近了才发现，是块石头！！！！！！！！！！！！！！  如释重担啊，同学们！！如释重担啊！！！！！！</data><data image="" jid="j159995" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.149799">刚看到一姑娘的状态，说：等到我结婚摆喜酒那天，就把我老公的前女友单独弄一桌，然后我挨个敬酒，谢谢你们用最美丽的年华陪伴了他最空虚的童年。他现在长大了，终于知道分清好坏了，知道需要什么样的女人了…真霸气。</data><data image="" jid="j177785" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.183517">在中国这块神奇的土地上，凡是带“人民”二字的最终都不是人民的，比如，人民币、人民政府、人民银行.....但是，凡是带“公”字的，全都是来自人民的！比如说，公款、公车........认为小弟愚见是正确的请绿了！！！</data><data image="" jid="j17892" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.273804">中华文化博大精深，那天碰见个外国人，问我：“真有功夫这回事吗？那么中国人都是练家子吗？”我说：“那当然，内力、暗器什么的不提，功夫里面最深的一门叫点穴，中国人连小学生都会。”老外摇头表示怀疑，于是我立马练了几手给他看：揉天应学，挤按睛明穴，揉四白穴，按太阳穴轮刮眼眶。。</data><data image="" jid="j223378" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.308134">又到一年考研季了，想起前年考研时大学我们班的四位大神。辅导班全程班都报了，资料该买的都买了，现场确认去了，甚至连考点附近的宾馆都订好了。考试前一天的晚上，一个哥们来了句，我们去网吧打把dota吧，然后，然后再从网吧出来已经是两天后了。</data><data image="" jid="j192484" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.344515">取行李的时候，看到一条警犬，搜到一件行李。。。警官严肃的问行李的主人，里面是什么东西！小姑娘尴尬的说，里面有狗粮。。。。这回轮到警官尴尬了.</data><data image="" jid="j223211" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.379804">都说上海男人特贤惠，终于信了。有次在上海喝咖啡，隔壁桌有两个男的说悄悄话。 a：我特盼望iPhone5出来。 b：想的人多着呢。 a：（摩拳擦掌状）iPhone5一出来......我就能用上老婆的4s了。</data><data image="" jid="j20740" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.428375">高中时，学校是封闭式管理的，平时我们出去玩只能翻墙，但只有一位同学是直接从大门走出去的。他个儿不高，有点胖，喜欢穿西装，络腮胡也不刮，每次出去的时候保安都问他：“跟老师谈得怎么样？”只见他一拍大腿，满脸哭丧像骂道：“我这个娃儿操心的很，一天到晚就晓得打架！来，给根烟抽消消气儿～</data><data image="" jid="j120698" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.501843">列车上乘客都低头摆弄着手机。

渐渐地有一部分乘客放下手机，满怀惆怅地望向窗外：
他们是iPhone用户，他们手机没电了。
列车又经过了几站，又有一部分乘客放下手机，满怀惆怅地望向窗外：
他们是Android用户，他们第二块电池也用完了.

突然打雷车停了,部分乘客举起手中的诺基亚砸开了车窗,他们得救了…</data><data image="" jid="j112294" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.536440">不管你学什么专业，找工作一定要找个你喜欢的，这样你每天早晨七点到晚上八点都是高兴的。再找个喜欢的人在一起，这样晚上八点到早晨七点就是开心的.这就是生活。</data><data image="" jid="j220078" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.700694">““刚上大学的时候，为了表明自己是很有个性的人，给宿舍取名“不羁阁”，写纸上贴宿舍门外了，结果四年四个人一共挂了20多科... ...””</data><data image="" jid="j80025" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.775226">给铁道部道歉了
亲 对不起了哦亲
我们死了那么多人给您抹黑了亲
给铁道部添乱了亲
还烦劳亲们专门包机赶来
五星小店合得上眼么亲
小城野味入得了口么亲
强烈谴责无证闪电这一卑劣行径
亲要忙于振兴大业
又要辟谣又要对付内外黑恶敌对势力哦亲
还要为了我们点芝麻小事操劳哦亲
知道我们生买不起房死买不起墓哦亲
就一张车票直达天国哦亲
还包葬包墓全场免费送了哦亲
至于他们信不信 由他
我反正是信了哦亲
不质疑不提问不猜测不谣言 
不给郭嘉添乱哦亲

打扰了哦亲
不好意思了哦亲
辛苦您了哦亲
感激涕零哦亲
纵做鬼也幸福哦亲</data><data image="" jid="j82320" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.870093">晚上理发，有人在谈论动车追尾事故，老板一直不吭声，帮我吹着头发忽然说：“老子他妈买个500块钱的电子狗，都知道提醒老子前方几公里有测速，前方几公里有服务站，超速了还提醒减速，前面是左转还是右转，这花了几千亿的东西，前面停个那么大车，居然没反应直接撞上！真他妈奇迹！”
支持的轻点赞同</data><data image="" jid="j113009" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.912103">又到一年新同事报道的时间，有一母校学妹要来我们公司上班，于是请吃饭之。
刚一见面，那美眉盯着我不放，许久说：学长，我认识你。
我吃了一惊，不过被有点小漂亮的女生说认识还是暗暗得意的，问道：你怎么认识我的呢？
小学妹踌躇了下，狠狠说道：去年毕业时的跳蚤市场，你卖给我的四六级耳机是坏的，你个骗子！！！
我：.....................................................................................................................</data><data image="" jid="j96499" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.957536">今天考完微积分去洗澡，没戴眼镜。一进澡堂就看一人高马大的哥们在脱衣服，我一看，那哥们双手臂、肚皮上都刺满了纹身。没敢多看，到隔间开洗。一分钟后，那哥们过来借洗发水，我顺势一看，不淡定了…这哪是纹身，TMD全是公式…</data><data image="" jid="j221672" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:38.992363">几个学生考试当天起晚了，他们撒谎说公车轮胎爆了所以误了考试，教授同意他们补考，并安排在不同考场，试卷只有一道题：“哪个轮胎爆了？”</data><data image="" jid="j96135" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.034660">电影学院影评课上老师问：“歌颂我们优秀领导干部的爱国主义题材电影《孔繁森》《焦裕禄》《任长霞》等有哪些共同点？？” 。。。。。。一个学生回答 “企图为老百姓谋福利的干部最后都是死路一条。。。。。</data><data image="" jid="j172161" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.071030">孩子哭闹的时候就在边上打开电视，再打开洗衣机，然后拍小孩的背，一会儿小孩子就睡着了。理论依据是小孩子最多同时关注2件事情，如果有三件事情需要同时关注，他就只能选择睡觉了…结论：所有小孩都是单核处理器，一旦多线程，就自动挂起…</data><data image="" jid="j157178" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.106744">暑假考驾照，排队等车时候和教练闲聊，想起听人说路考什么的都得交钱才让过这事就试探着问一下~~第一次~~~没想到教练毫不掩饰的说恩，不交过不了？我弱弱的问学好了也不行呀？教练缓缓吐个烟圈说去年一个小伙子不信自己去考了，一切操作规范踩油门准备走，坐后座的考官说同学你叫啥？同学一边转过来一边报名。然后考官说：“哦，同学你下车吧，开车时候不能说话。。。”</data><data image="" jid="j93204" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.149673">前天去工行排队取钱，遇见楼下邻居两口子，好像在吵架，女的要取钱给她一个男性朋友，她老公不让。。一直在和她吵吵，快排到他们时，男的一上火，夺过存折就往外走。。。被一个刚换班走进来的保安冲上来一棍撂翻了。。。。我可怜的邻居今天还头晕</data><data image="" jid="j67527" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.195264">“喜欢你”这句话，她对那个男人说过三次：
         高中的时候，他们是同学：“我好像喜欢你” “想抄作业就明说，我不介意的”；
         男人继承家业的时候，她是秘书：“我果然喜欢你” “不想加班就明说，我不勉强你”；
         男人为家族奉旨成婚时，她是伴娘：“我还是喜欢你……” “想抢婚就明说，我会跟你走的”</data><data image="" jid="j27900" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.237844">有内涵的15部微型小说 

1. 
女孩说：我怀孕了。 男人继续低头吃饭，说：我早结扎了。 

女孩愣了一会儿：我和你开玩笑呢。 

男人抬起头看了她一眼，喝了口水说：我也是… 

（2. 

男人又黑又丑,一笑还一口蜡黄的牙.这桩亲事. 

她一万个不同意,奈何父母就这么定了. 

刚嫁过去她就受不了,他睡觉打呼,还不洗脚.她睡不着， 

在床上坐了一夜，这日子怎么过啊？ 

第二天入夜，他端来一盆热水， 

学着她的样子洗了脚,到了床上却不睡. 

“你咋还睁着眼睛呢？” 

“我打呼噜，你先睡。” 

（爱，有时候很平淡） 



3. 

连续三年的情人节， 

他都会收到来自同一个陌生号码的祝福短信， 

只有短短五个字：情人节快乐。 

他从来没有回复过。 

第四年的情人节，那条短信没有出现。 

他犹豫很久，终于            对那个号码发了句情人节快乐。 

很快便有了答复＂谢谢，你哪位？＂ 

爱情不会在原地等谁，一不小心，它便被时间带走了。 


4. 

毕业那天，班长提议全班同学坐成一个圈， 

每个人在纸条上写一个自己的秘密， 

传给左边的人，这样每人分享一个自己秘密的同时也保守了一个别人的秘密。 

我故意坐在他的左边。暗恋四年却没敢表白， 

能知道一个他的秘密也好，我安慰自己。 

传来的纸条上只有三个字：我爱你。 

5. 

一单身女子搬了家，晚上忽然停电， 

她赶紧点起了蜡烛。忽听有人敲门。 

原来是隔壁的小孩子， 

只见他紧张地问：阿姨,你家有蜡烛吗？ 

女子想:天哪，刚来就借东西,以后就更没完没了了. 

于是她冷冰冰地说：&quot;没有！&quot; 


小孩笑了， 

还带着一丝得意： 

“我就知道你家没有！妈妈怕你害怕,让我给你送蜡烛来了” 

（邻居之间的感情,不都是一个付出,另一个才知道付出么） 

6. 

“妈妈你看!” 

小女孩开心地递过来一张写满字的纸。 

“我听见一个哥哥问姐姐怎么才会爱他， 

姐姐说只要每天在纸上写一千遍她的名字。” 

“傻孩子！”女人抱住小女孩。 

那你又是怎么知道爸爸名字的？ 

“在这里。” 

小女孩打开抽屉， 

上次爸爸把名字签在上面了。 

女人顺眼望去。里面躺着一张离婚协议书。 

（大人的世界,小孩永远都不懂） 




7. 

她离乡打工数年，独子豆豆交给爷爷带。 

豆豆调皮，经常跟隔壁的妮妮打架。 

她恨铁不成钢，春节回家， 

训斥豆豆：“不准打架，跟妈妈去隔壁道歉！” 

豆豆委屈地哭：“谁叫她骂我是骗子。” 

母子到了邻居家。 

一见到妮妮，豆豆攥紧妈妈的手， 

骄傲地对妮妮说，“哼，你看！我没骗你吧？我也有妈妈！！” 

（有时候大人也不能了解小孩的世界） 




8. 

她每个星期三都会来邮局， 

人们都称她为“星期三小姐”。 

这个星期三她如期而至。 

“小姐，这样的信件，我们真的是无法寄出的。” 

他无奈的笑，将没有收件人地址和姓名的信件递还给她， 

这一次他抬头看了她，却发现她双唇微抿， 

目光有些紧张却闪烁热情的看着自己。 

（他好笨，一直不知道她爱着他。） 





9. 

我因车祸而失明，所以我从不知女友长什么样。 

那年，她得了胃癌，临终前她将眼角膜移植给了我。 

我恢复光明后的第一件事就是找她的照片， 

然而我只找到她留给我的一封信， 

信里有一张空白照片，照片上写有一句话： 

“别再想我长什么样，下一个你爱上的人，就是我的模样。” 

（女人有时候的伟大是男人看不见的） 





10. 

他遇到了空难，全机一百多人就他一人活了下来。 

当救援队找到他时，医生连连说他受了那样重的伤还能活着是一个奇迹。 

后来，她问他，他到底是怎样坚持下来的。 

他微笑：“我当时一直在想，如果我不在了，你该怎么办。” 

（谁没了谁都一样活,可是没了你，我该怎么办。） 




11. 

我在一个高层上班，他在我对面的窗户里办公，我们隔着一条街。 

每天偷偷看着他，猜测他的快乐忧伤，写在微博上。 

他应该不知道吧，因为我总是很小心。 

某天他突然消失了。 

心里一空，发了新微博：“他走了，我想他，他不知道”。 

立刻弹出一条新评论：“傻瓜，我搬到上面那层了。” 

（嗯,爱情，就在你身边。） 




12. 

失明后他脾气暴躁。妈妈呵斥道， 

你这样自暴自弃，从今后我只喊你起床，吃饭，睡觉，不再管你。 

果然，从那以后妈妈每天只跟他说这三句话。 

这让他很愧疚，也渐渐平静下来配合治疗。 

一年后，他终于复明了，却没看到妈妈。 

家人告诉他：妈妈一年前就去世了， 

去世之前录下那三句话，不想影响你的治疗…… 

（有时候失去了才知道珍惜） 



13. 

电话里面“This is a wrong number.Please check up and take the telephone number again.......”； 

电话外面“孩子，你为什么每天都说外语，妈听不懂，但是妈好想你........” 

（亲情，这么伤 这么美。） 




14. 

就要做心脏移植手术了，他深情地望着躺在床上的妻子， 

拿签字表的手有点抖。“快签吧，你个窝囊废、穷鬼！” 

妻骂。 手术很成功，她没有一点排异反应。 

“我那没心肝的丈夫哪？”她问护士。 

护士递过一张纸，上面画一颗鲜红的心和一行小字： 

“这是我最后能给你的了，我爱你。” 

（有时候真相只有一个,而且很感动。） 



15. 

结婚50年了，他们似乎把抱怨印在骨子里了。 

几乎每天一睁眼，对彼此的抱怨声就会马上响起。 

儿女们甚至不敢单独去看望他们， 

因为每一次都会是一场耳朵的灾难。 

又是一个早上，当他又开始抱怨她的晚起时， 

突然发现她已经去了。沉默了好久之后， 

他说出了最后的抱怨：“为什么不等我一起走……” 

（不说,不代表我不爱你。）&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j33305" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.281725">小时候上幼儿园时不知做了什么事，把一个小罗莉惹恼了，她很生气地指着我的鼻子说：我跟你没完没了！ 

    十八年后我才知道她说这句话是认真的。 

     
    下个月结婚，你们懂的。</data><data image="" jid="j192409" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.323764">又是一次考试，班上有个同学嫌猜答案麻烦，直接带了个骰子来参加考试，发下卷子后，只见那位同学一边不停的掷骰子，一边用笔在卷子上做标记，老师理解大家考英语的无奈，也只能默默的接受这位同学的非主流考试方法。终于20多分钟后那位同学应该是把卷子答完了，就停止了掷骰子。等到三十分钟后大家都交卷子的时候，发现那位同学又拿起了骰子接着在课桌上掷，这时老师忍无可忍的走向那位同学对他说：答完卷子就赶紧交吧，别再这里玩骰子影响其他同学；只见那位同学头也不抬的答到：时间还早，我要再检查一遍。。。说完接着掷骰子。。。</data><data image="" jid="j109006" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.408905">话说大学的时候有一天睡到下午1点58分狂奔进教室上课，结果走进去只有老师一个人，我还以为走错教室了，老师淡定的给我说，你进来吧，当我坐下，老师继续淡定地说：好了，同学们，现在开始上课！</data><data image="" jid="j66650" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.445217">今天，在一个多月没领到工资之后，我去找老板讨说法。老板看到我，震惊地说：“你怎么还在这工作？”</data><data image="" jid="j77570" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.480537">教授在河边，常常看到两只龟，缩着一动不动。有天忍不住好奇，问一农民：这两只乌龟在干吗？
农民说：他们在PK。
教授不解地问：动都没动过P什么K。
老农说:他们在比谁寿命长。
教授说：可是壳上有甲骨文的那只，早就死了啊。
这时，另一只猛然探出头来骂到：MD，死了也不吭一声</data><data image="" jid="j200999" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.523232">我儿子今年5岁，今天带着他和7岁的小侄女去游乐场，沿路上看到很多派传单的，侄女顺手就接过两张。突然，侄女奶声奶气地对着我儿子大吼“还不来泡我，都快2012了！”额滴神呐！这话一出口，路人都向两个小家伙投来惊诧的眼神，窃笑声此起彼伏…“噗！你看~那里有个小御姐儿”我急忙抢过她手里的传单…………尼玛！不带这么坑爹的温泉广告吧！</data><data image="" jid="j67520" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.562313">这是我今年参加的第三次相亲。
      一坐下来妈妈便开始讲起对面那女孩的种种优点来，中心思想就是我必须娶她回家当老婆。
      我妈妈讲完，对方的妈妈又开始向她女儿夸起我来。
      半个钟头过后两位妈妈才互相打了一个眼色离开餐桌把我们两人单独留下。
      我和她静静对视了一分钟,  “好久不见。”她先开口道</data><data image="" jid="j110937" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.599168">一家三口沙发上看电视，父亲渴了叫3岁儿子倒杯水过来，儿子吭哧吭哧从沙发上爬下来，又吭哧吭哧地走了出去。不久，又吭哧吭哧抱着杯水走了回来，父亲接过杯子喝了一口，表扬了儿子。母亲问：他那么矮从哪能弄到水？父亲苦思良久痛苦地得出结论：只有马桶！</data><data image="" jid="j200853" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.637371">楼下那个卖水果的好厉害！
　　香蕉刚摆上去的时候叫天宝香蕉；
　　到黄的时候叫都乐香蕉；
　　到更黄的时候叫海南香蕉；
　　到出现斑点的时候叫泰国斑点蕉；
　　到黑的时候叫非洲黑香蕉！</data><data image="" jid="j208338" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.678493">本人是幼师，新学期开学第一天，有很多新入园的孩子，教室里哭声此起彼伏。
       我突然发现某角落坐着一个巨淡定的孩子，于是走过去，哪想到这孩子突然蹿出，直接抢走本人手机，拿起后没按号码便对着手机狂喊：“爸爸妈妈把我卖了，爷爷奶奶快来救我啊！”
       我确信这孩子前途无量啊！</data><data image="" jid="j68257" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.829547">我家隔壁的小女孩，今年5岁，是我们这里的一宝。 
一日，她见我在吃泡面，很馋，盯着我的面看，我知道她怕辣，偏偏我的泡面很辣，就一直不给她吃。后来看她不罢休，我就想逗她玩，给她尝了口汤，当场她就辣的直吐舌头，旁边比她小的一个小男孩看到了，很不给面子的嘲笑她（天天被小女孩欺负）。这时，小女孩突然拉过那个小男孩，嘴对嘴就亲上去了，结果，那个小男孩辣的哭了，小女孩很高兴的回家了。</data><data image="" jid="j145333" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.918076">我同事和她朋友去吃披萨，我同学付钱的时候，钱刚给了服务员，有个男生突然叫着我来我来，然后一把夺过服务员手里的100块，放进自己的钱包，然后从自己钱包里掏出100块付了帐，全程动作那叫一个流畅，留下一排女生在后面石化了。</data><data image="" jid="j21078" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.961757">对面的小帅哥吃面真浪费。面条扒拉两口就走人。于是我正义的把那碗面倒给路边看起来很饿的野猫。一会儿，小帅哥回来了，手里拿着一瓶水。一脸狐疑的看着那个空碗…那一刻，我只想当个埋头吃面的路人甲…</data><data image="" jid="j65774" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:39.997388">一天苹果对人么说：“咬我一口，咬我一口”大家就得很奇怪就问:&quot;为什么呢？”苹果说：我不想在水果界混了”然后大家就咬了他一口。接着苹果高心地说:我终于能在it界混了。</data><data image="" jid="j47674" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.046163">本人独自在外租房住，昨天晚上10点洗澡完后，照例躺床上跟女友发信息，发完一条后太困，躺了会儿，醒来后发现已经12点了，手机上有好几条她发来的信息，无非是“怎么不回啊”，“睡着了吗”之类的，于是我脑子一短路，回了条信息过去：“他已经睡了......” 结果女友手机今天到现在一直是关机状态..</data><data image="" jid="j183248" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.088625">目前中国流行的十大谎言： 
1、餐厅：菜马上就来。 
2、朋友：改天请你吃饭。 
3、领导：今天不多说，我只想说两点。 
4、服装店：这衣服就是为您设计的。
5、部分老公：我这儿在开会呢。 
6、三鹿：纯牛奶。(过时了) 
7、纪委：坦白从宽。 
8、医院：我们尽力了。 
9、教育部：再穷不能穷教育。 
10、官员：多为百姓办实事！
对此有同感的，绿起来！</data><data image="" jid="j123482" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.164448">一位朋友新购一辆四驱越野吉普，叼的不得了。尤其是越野屁股后面硕大的4×4字样，让朋友引以为荣！提车回来的第二天早上，和朋友一起开车上班，朋友特意向车屁股扫了一眼，突然脸色煞白，“靠！TMD，这是谁干的！”朋友嚷嚷起来。我赶忙过去一看，呵呵，不知谁用钥匙在4×4后面用钥匙划了一个“=16”，差点把朋友鼻子气歪了。下午，去4S店，让师傅修复了一下。第三天早上，朋友开车去，差点崩溃了，刚刚补好的漆面，又被那个家伙划了个“=16”，朋友忍住火气，下午开车又去4S店，这次他让师傅弄了个“=16”的镀硌字，直接贴在了4×4后面，这样就变成了4×4=16，虽然看起来有点2B，但是朋友想至少比一次次的划车心里好受得多。第四天早上，朋友照例下楼开车去，这次他是真的崩            溃了……“16”后面一个大大的“√”&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j55075" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.200566">跟自己5年的媳妇让劲舞上的小白脸给拐跑了。
　　　　
　　　　　　为朋友打架，拘留15天，出来之后我一个人赔医药费。
　　　　　　
　　　　　　下属窜权自己辞职了。
　　　　　　
　　　　　　房没了，租个房天天晚上闹鬼，墙太薄，天天晚上听隔壁的叫c，而且声音还是一男的。
　　　　　　
　　　　　　买了条吉娃娃养了2月结果发现是哈士奇。
　　　　　　
　　　　　　网上拍一妞，一见面才知道是离婚的，她儿子比我小一岁，现在天天追杀我，说是为了我离的，我去，你离婚了2年才认识我，你丫还非说是女人的预感。
　　　　　　
　　　　　　夜里喝醉去1912，醒了之后看见和一男的在宾馆里，到现在都不知道让没让他给……
　　　　　　
　　　　　　在家逗狗，让丫坐，丫打滚，让丫打滚，丫倒立。
　　　　　　
　　　　　　饿了就啃我衣服，狗粮从来不吃，晚上趁我睡着了，自己偷冰箱里的大蒜吃            。
　　　　　　
　　　　　　我说你丫到底是不是狗啊，拉大街上溜你，本来想借着你搭讪个妞，你TM就会踪着老太太屁股后面走，看见美女摸你你就拉屎。你说你是不是bt。
　　　　　　
　　　　　　我把你给人那天我特难受，可你呢，看见我朋友就跟见了亲爹是的，满地打滚。
　　　　　　
　　　　　　我要不是属狗的我真把你扔火锅里吃了。
　　　　　　
　　　　　　想减肥，天天饿着，有天实在忍不住了，买了7斤柿子，吃完中毒了。
　　　　　　
　　　　　　花8块钱买一瑜加光盘，练了4天，把脖子抻了，现在2肩膀还不一样高，女的看见我都说我是臭bt。
　　　　　　
　　　　　　夜里想玩点浪漫，自己给自己做烛光晚餐，结果把被子点着了。我妈以为我是因为失恋要z焚，给我送心理医院呆了2天。
　　　　　　
　　　　　　实在孤独，花1块5买一大眼泡金鱼，买来之后就挺着肚皮在水里一动不动。我一直以为它死了，有天尿完尿，顺手扔厕所里，这孙子在尿里游的那叫一个欢啊，实在不忍心给它冲茅坑里，下手从尿里给捞出来了。结果手开始脱皮，到现在还没好。
　　　　　　
　　　　　　吃炒饼吃出啤酒盖，吃馄饨吃出脚指甲。做公交车被门夹脑袋，打苍蝇手拍钉子上，买股票就没涨过，去白云观烧烧香，手机掉功德箱里拿不出来。
　　　　　　
　　　　　　出门口一和尚说我大富大贵，就是现在走背字，一高兴花570块钱买了他一个翡翠护身符，让我天天含嘴里，有一天哥们来了说我舌头怎么绿了，我把翡翠拿出来一看原来是一大玻璃，哥们说：你见过道观里有和尚吗？我想想也是，孙子你骗我就骗把，还他妈非让我天天叼着，现在一伸舌头人家以为我他妈苦胆破了，你说那个妞能理我。
　　　　　　
　　　　　　天天做噩梦，不是被人宰了，就是让动物给j了。
　　　　　　
　　　　　　想老老实实在家看会电视，tm台台演《奋斗》10几个美女围着一叫陆涛的转，爱的死去活来，TM大房子，大美妞，有几十个亿的大爸爸。临了你丫还说：我要的不是这个。
　　　　　　
　　　　　　和着我同龄人都是这么过日子啊，换个台把：又来一许三多天天嚷嚷做有意义的事，昨天还心志不全呢，今天就抗一大狙去缅甸崩毒贩子，可能吗？三多，我告诉你，我叫王大鸡儿，我是铁姑娘团的，你信吗？真TM想把电视砸了。
　　　　　　
　　　　　　上校友录想寻摸2个人吃剩下的妞，我小学女的全结婚了，加中学大学班级，结果不让我通过，说我上学那会是什么不良少年，我TM都奔三张了。
　　 　　　　　　
　　　　　　就刚才写帖子，跳闸一次，电脑自动关机2次，烟抽没了，垃圾桶里捡烟屁抽，手还让一按钉扎了。
　　
　　　　　　
　　　　　　我只是希望称赞的开开心心，10年走好运而已，不称赞的一样交好运啊&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j151458" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.248020">女人总羡慕红太狼有那么爱她的灰太狼，却忘记了灰太狼没抓到羊的这几年，红太狼对他的不离不弃。</data><data image="" jid="j141502" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.283290">据本人亲自调查的数据。楼下卖凉皮儿的一个月挣6000左右，夏季旺季。
地铁外面卖玉米的大婶，一个月挣4000。一个玉米3.5元。
我小叔在外地当农民工，上个月工钱是7000多...
据说给手机贴膜的一个月也至少几千甚至上万（这不是我说的）
我深深的自卑了......</data><data image="" jid="j196297" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.345838">想起曾经因为没钱而做过的最窘的事情..
高一的时候，每两个星期领一次生活费，每回拿到钱充完饭卡还能撑过一个星期，第二个星期就要四处借钱，到第二个星期结束回家拿了钱再还，剩下的钱再充饭卡再用一个礼拜，再借...反复循环。
有一回撑到第二个星期五，下午是体育课和自习课，上体育课的时候玩的太HAPPY，自习课就没去，混在别的班体育课里打篮球，打完以后回教室，发现教室门也锁了，一路飞奔回寝室， 发现寝室也空荡荡的，我还没借到回家的车钱......
后来，我拿着我的农业银行卡，我记得里面还有5块钱，我在农行门口徘徊了1个小时，终于鼓起勇气走进去对柜台的姐姐说：取4块，谢谢！</data><data image="" jid="j60293" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.385284">”丫头，我打赌，你一定不敢翘课。” ”谁说不敢？” 
”美女，我打赌，你一定没有喜欢的人。” ”谁说没有？” 
”姑娘，我打赌，你一定不会嫁给我。” ”谁说不会？” 
”老婆，我打赌，你一定不愿在我的面前穿性感内衣。” ”谁说不愿？”
”老伴，我打赌，你一定不会离开我……” 这一次，却再也没有了回应。</data><data image="" jid="j144568" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.420259">今天，当一个正妹进电梯的时候电梯里只有我一个，当时她正在打电话。她和她朋友说：“我得挂了，电梯里有个帅哥~~”在我有任何反应之前她说：“对不起，我撒谎了，我只是真的很想把那个电话结束”卧槽= =！！</data><data image="" jid="j67584" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.455330">话说我哥和他女朋友放假去归元寺，国庆节人超多，一尊佛像前好多人在拜，突然见一小罗莉可能是学周围的人，啪的一下子就五体投地在那拜的那叫一个投入。然后被他老爸一爸拉起：你拜这还有点早，这是送子观音…</data><data image="" jid="j111923" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.503500">在路上捡了个鼠标垫，想配台电脑。朋友分析说：有了电脑还得买套家具，有了家具还得买套房子，有了房子还缺个女朋友，有了女朋友得结婚啊，结婚后得生孩子，生了孩子还得买奶粉啊，还要抚养你孩子长大，你孩子长大了说不定又捡一个鼠标垫，那缺的东西就更多了，我赶紧扔了那可怕的鼠标垫。。</data><data image="" jid="j117010" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.539646">昨天九江地 震。地 震来的时候，男生宿舍几乎没人往外跑，过了几分钟突然有人在楼道里喊：“楼下好多衣冠不整的美女啊！”于是，男生们开始疯狂地往外跑</data><data image="" jid="j77708" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.598548">姚明要去上海交大读书。。。各位去上海交大的孩子。。想象一下打球打着打着突然有个低沉的声音问：能加一个吗？。。。你要是说“不好意思人够了”的话，他又说到“玩玩么，我也不太会打”。。。</data><data image="" jid="j95068" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.634212">前几年因为脸部挂彩到当地一家出名的医院做扯皮缝合术，就是很简单的缝几针，护士给我脸部打了麻药在我脸上放了块布，挡住了我的眼睛，所以我只能听到声音，于是我听到两位主任医生的以下对话。 
A：“这小手术你来做吧。”
 B：“还是你来吧。”
 A:&quot;你来。&quot;

 B：“还是你来吧！”
 A:“我很久没做了。。。”
 B:&quot;我不会做。。。。&quot;
 瞬间我感到一片荒凉。。。</data><data image="" jid="j85658" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.667729">幼儿时，爸出差回家后，从口袋掏出一油腻的虾来细细剥壳将肉之精华都递于我说：丫头，快吃！自己却啧啧的吮起壳来……长大了，我养家了，父亲却得了老年痴呆，谁都不认识。一次我宴请宾客，菜上桌，他却躲躲闪闪夹了只虾塞口袋里，在人少时拉我到角落，从口袋掏出一油腻的虾：丫头，快吃！</data><data image="" jid="j197152" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.705885">前几天开车，在一红灯处停下，排第一。停车的时候，不知道脑子里在想什么，突然就挂档，起步，华华丽丽的闯了个红灯。这也算了，我看了下后视镜，发觉后面3，4辆车子跟着我一起闯了…… 当那几个司机们超我车的时候，那怨恨的眼神我现在还记得。^_^</data><data image="" jid="j44435" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.743359">中国式家长

5岁：孩子，我给你报了少年宫。7岁：孩子，我给你报了奥数班。15岁：孩子，我给你报了重点中学。18岁：孩子，我给你报了高考突击班。 23岁：孩子，我给你报公务员。32岁：孩子，我给你报了《非诚勿扰》……</data><data image="" jid="j192098" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.776841">（我们住五楼，晚上十二点后有门禁，进不来。）以前跟隔壁的师兄去外面喝酒，我们先回来，他后回来。我们爬到二楼就进楼梯上来了。过了一阵子突然看见师兄抓着5楼窗外的水管爬进来，我们震惊了，说“你怎么爬那么高的水管啊，不危险么？”他一愣：“啊？你们不是这样爬上来的？！”</data><data image="" jid="j66420" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.811951">最近爱玩摩尔庄园，于是加了一个群，
里面全是中小学的小萝莉，10-16岁！！！！！！！！！！！！！！！！！
忽然有个大叔加了我！！！！！！！！！！！
问我是不是处女！！！！！！！！！
我说我不是！！！！！！！！！！！！！！！
他就批评我！！！！！！！不断地批评我！！！！！！！！
说我们90后是不可救药的一代！！！！！！
说我们是脑残是非主流是杀马特！！！！！！！！！！！
还说整个群里就我还可以，虽然不是处女，但是还没有误入歧途太深！！！！！！！
他要拯救我！！！！！！！！
我操！！！！！！！！！！！
老子是一男的，不是处女又怎么了！！！！！！！！！！！！！</data><data image="" jid="j215065" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:40.974174">今天和妻子去超市，逛着逛着她突然冒出一句：“你个烂人怎么能懒到这程度！”


　 我真是差点从她推的购物车上摔下来！！！</data><data image="" jid="j18952" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.064289">前几天我在桃李园吃饭，坐在我旁边的一对像是闹了别扭的师弟师妹在默默地吃饭，女生低着头情绪很差的样子，我估计是男生惹到他了，然后男生木讷了半天终于开口…我以为是道歉…结果他说：可是那个式子的积分肯定没法消掉那个三角函数的因子啊…</data><data image="" jid="j164026" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.119591">一个年轻人刚刚开始做生意，就租了一个漂亮的办公室。一天，他坐在办公室里，看到有一个人在外面，于是他就装作生意很忙的样子，拿起电话胡吹乱侃，还不停的甩出几个大数字，好像在谈一笔大买卖。到了最后，他终于挂了电话，问来访的人，“有事儿嘛？”那个人红着脸回答到，“打扰了，我是装电话的。。。”</data><data image="" jid="j93403" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.164343">大一有个同学很喜欢躲在被窝里面看小说，几乎到废寝忘食的地步，一天周末，我们几个哥们叫他一起出去爬山，他说：看书的乐趣大于爬山！说完就把头缩进被窝去了。我们几个为了整他，就出去的时候把门从外面锁了，中我我们也在外面吃饭，一直玩到晚上11点多，回去的时候心里想，这家伙一天关在宿舍里没吃饭，就给他打了消夜，谁知道一回宿舍，他居然:说：你们不是说要去爬山 吗？等我看完这章一起去啊！</data><data image="" jid="j178358" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.227862">在上公共课教室墙上看到的，有人在墙上写道：“女人就是祸水，女人就是麻烦，女人就是一坨屎”。后来又发现下面有人跟贴曰：“男人就是爱闯祸，男人就是爱找麻烦，男人就是爱吃屎”。</data><data image="" jid="j223291" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.269075">某女同学电脑故障打电话到售后服务部门：“你们的电脑怎么这样，烂的要死，只有傻B才会买你们的电脑。” 客服回答：“很抱歉给您带来的不便。也请您不要这样批评自己，您的问题我们会尽快解决……

PS：这个客服真心可爱啊。</data><data image="" jid="j200137" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.307785">我发现经常熬夜有三大弊端: 第一，记忆力越来越差。 第二，数数经常会数错。 第四，记忆力越来越差。</data><data image="" jid="j67041" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.341542">有一位学长，要骑车载一个有阴阳眼的学妹回家。  
一开始学长警告学妹说：“等一下不管看到什么，都别告诉我！”  
过一下子，他们路过墓地，学妹大叫一声，并且拉住了学长的衣服.....  
学妹说：“学....学....学长.....”  
学长叫道：“你闭嘴！我什么都不要听！”  
学妹说：”可是.......”  
学长：“不要告诉我你看到什么！“  
一阵狂飙到达目的地后，学长说:“刚刚你要和我说什么？”  
学妹：“刚刚路过墓地的时候，我想跟你说你的皮夹掉下去了，可是你头都不回的骑过去.....”</data><data image="" jid="j194468" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.380184">“师傅，请您传授给我六脉神剑！” “不行，这个你学不了”“那一阳指呢” “不行，这个你还是学不了”“弟子不够勤奋吗？” “不是啦…” “弟子天分不够？” “也不是啦…” “难道是因为大理段氏不传外姓？” “以前有那规矩，现在倒没那么严格” “那为什么不教弟子呢？！” “哆拉A梦你闹够了没有！”</data><data image="" jid="j46404" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.427762">段子有点长，哈哈1000多页我基本上都看过，应该不是重复的……大家要耐心看完啊……

1994年美国报界评出十大最离奇的新闻。 其中一件新闻是这样的： 这一年的3月23日，纽约警察总局的法医检查了一具尸体， 得出结论：此人死于头部枪击。 死者名叫罗纳德·奥普斯，从他留下的遗书中得知，他本来是想从一幢十层高的楼的顶 部跳下自杀的。 然而，当他跳楼后身子经过第九层楼前时，一颗子弹从窗户里射出，将他当场打死。 警方经过调查发现，死者和开枪的人都不知道一个情况———当时八楼正在施工，工人 们在那里刚装了一张安全网，也就是说罗纳德·奥普斯如果不是被枪击而亡，他的自杀计划其实是不能如愿的。 然而，根据法律，一般说来，一个人如果实施有计划的自杀并且最终身亡了，即使自杀过程发生变化未能如            自杀者所愿，那么依法也应该认定这个人是自杀。 可是，当警方对九楼射出的子弹进行调查后，案子的性质又有了变化。 当时，九楼的 一对老夫妻发生了口角，正在吵架，老先生拿出了一把枪恐吓老太太，后来又扣动了扳机，但是子弹没有打中老太太，而是从窗户飞了出去击中了罗纳德·奥普斯。 根据法律，一个人如果想杀甲，却错杀了乙，那么仍然应该判这个人对乙犯了X人罪。因此，此案应该是一桩凶杀案。 当老先生面临X人罪的指控时，老先生和老太太都一致表示，他们俩当时都以为枪里面是没有子弹的。老先生解释说，用没有装子弹的枪恐吓老太太，是他许多年以来与 老伴争吵时一直有的一种做法。他没有杀害老伴的意图。如果老两口的话属实，那么这就是一起误杀的案子。   问题的关键就是子弹是在什么样的情况下由什么人装进去的。警方在调查中找到了一名证人，这名证人证明在案发六周之前亲眼看到这对老夫妻的儿子往这把枪里面装了子弹。警方从更深入的调查中得知，因为老太太决定停止给成年的儿子经济支持，这个儿子怀恨在心，起了杀意。他知道他的父亲有用枪恐吓老太太的习惯，所以就给枪装了子弹，希望借父亲之手杀了母亲。   既然这个儿子明知给枪装子弹会有什么样的后果，那么即使他没有亲自扣动扳机，他也应该被指控犯了X人罪。 所以，此案就成了 老夫妻的儿子对罗纳德·奥普斯犯下了杀人罪。   但是，峰回路转，警方在进一步调查后发现，这对老夫妻的儿子其实就是死者罗纳德·奥普斯本人。 他由于借刀X人之计一直没有得逞，心生沮丧，于是，在1994年3月23日这一天他决定从十层高的楼顶跳楼自杀，然而却被从九楼窗户射出的子弹打死了。   也就是说，罗纳德·奥普斯自己杀了自己，所以此案最后仍被认定为是一桩自杀案。&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j37032" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.524382">【10年换4亿】重判：刘林祥，男，中华全国供销总社财务部预算处处长，任职期间挪用公款4个亿，北京市高级人民法院对此进行了重判——判处十年有期徒刑。众人惊呼“我也愿意！” ……给你4个亿，换你十年刑，你愿否？原因点“称赞”！</data><data image="" jid="j229699" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.647430">有一天跟女朋友闹别扭，她生气不理我。我也没想好怎么哄她，就在那发呆看她的手。然后她主动开口了：“你看什么呢。”我当时也不知道怎么想的，把我的大拇指放在她的大拇指旁边说了一句：“你看真有夫妻相。”
       瞬间打破了尴尬的局面。</data><data image="" jid="j197600" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.683068">80年代最强的明抢：一女人到金店买戒指，一男人尾随进入，当女人挑中东西准备买单时，那个男的抢过戒指和钱，打了一巴掌女人并大骂：“你这个不要脸的女人，家里孩子哭天喊地你不看，就知道拿钱出来花天酒地，把钱还给我，孩子你不要我要。”说完堂堂正正的走出金店，无一人阻挡……想知道后来那女人说了什么话吗？想知道的点绿！</data><data image="" jid="j148764" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.723384">一女生被一个男子纠缠，到家门口都不肯离去，女生就让弟弟去打发他走。弟弟跑过去喊道：你有点眼光行不行，居然缠着我姐。</data><data image="" jid="j137822" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.760534">我一哥们毕业后有钱没事做，于是去美国麻省挖石油。后来还真挖到了，而且油质特别好，都不用提纯！两年后美孚石油公司起诉他们，说他们挖了美孚的石油管道……</data><data image="" jid="j194118" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.808743">有一个卖豆腐的小孩总认为尼姑是和尚的媳妇。
    有一天，一个尼姑去买豆腐，这个小孩就叫她“和尚媳妇”。这可气坏了尼姑，没给豆腐钱就走了。 小孩坐在地上就哭。
    这时正好一个和尚路过，小孩上前抓住他说：“你媳妇买豆腐不给豆腐钱！” 和尚说：“我哪儿有媳妇？”“就是那个尼姑呀。”“你叫她大姑姑她就会把钱给你了。” 小孩高兴地去找尼姑：“大姑姑，你把豆腐钱给我吧。” 
　尼姑见小孩不再叫她“和尚媳妇”，很高兴地给了钱，问：“是谁让你这样叫的？” 
　“大姑父。”</data><data image="" jid="j165549" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.868333">车上，发现一小偷用镊子偷女友的包。我不做声，按住女友的包，把她搂在怀里，然后转头狠狠的瞪了小偷一眼。下车后，走了很久，发现那个小偷一直跟在我们后面，以为他要报复。又过好久，他还在跟着。我实在忍不住了，就停下来问他，你跟着我们到底要干嘛？小偷说，大哥，不好意思，镊子掉你对象包里了。</data><data image="" jid="j43823" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.902769">昨天半夜，突降暴雨，还电闪雷鸣的，动静挺大的
　　三岁半的小侄子，从美梦中惊醒，我以为他会害怕，。
　　不想他叹了口气，慢悠悠地爬起来，淡定地望着窗外的大雨，。　　伴着隆隆的雷声，在闪电的照耀下，突然摆了个很酷的姿势，。
　　充满激情地高喊一声：“铠甲勇士变身！---”</data><data image="" jid="j68273" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:41.936710">中国红十字会还是干过很多好事的！设立了很多医院，宁波时疫医院、仁济医院、救助伤病者无数！。又设立上海虹口平民时疫医院，穷人和重病住院，医治手术医药住院费用一概全免！他们还投身教育，创办很多学校，向学校捐款...哦！对不起！这说的是1931年，当时红十字会副会长，叫杜月笙</data><data image="" jid="j230131" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.115020">最近口馋，下班去买了两斤羊肉，回家正准备做着吃，来友来电话让去看球赛，票都买好了，比赛马上要开始。 　　我就对妻子说：“朋友让我去看球赛，你在家把肉炖了，两个小时后，回来我们吃。” 　　妻子说：“我也要去看。” 　　我：“他说只有两张票，你在家呆着，回来我把比赛的精彩场面讲给你听。” 　　看完比赛回到家里，不见妻子，肉也不见了，正纳闷呢，看到餐桌上有个便条，上面写道：“老公，我拿着羊肉让妈去做了。我家人多，恐怕带不回来，到时我会把吃羊肉的精彩场面讲给你听。”</data><data image="" jid="j230651" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.200327">我爸的外甥女和我在一家公司，但我们不熟，别人以为我们不认识。相处了三个月的男友现在去追她了。因为大家都知道她舅舅是公司董事，却没人知道，她舅舅其实是我爸！</data><data image="" jid="j69942" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.255694">一天，女人外出打高尔夫球。她把球打进了树林，就进去找，结果发现一只困在陷阱里的青蛙。青蛙对她说：“如果你放我出去，我就可以满足你的三个愿望。” 

女人释放了青蛙，青蛙说：“谢谢你，但是我忘了和你说了，你的愿望实现有个条件，你的老公将会以十倍的程度来实现它。” 

女人说，“那好吧。”对于第一个愿望，女人想成为世界上最美的女人，青蛙警告她，“你一定要明白，这个愿望会使你的老公成为世界上最英俊的男人，一个所有女人都会趋之若鹜的美男子。”女人说，“成，因为我将成为世界上最美的女人，所以他的目光只会被我吸引。”于是咔嚓——她成为世界上最美的女人。 

对于她的第二个愿望，她想成为这个世界上最富有的女人，青蛙对她说，她的老公将成为这个世界上最富有的男人，而            且比她富有十倍，女人说：“成，因为我的就是他的，他的就是我的。”于是咔嚓——她是世界上最富有的女人了。 

然后青蛙询问她的最后一个愿望，她说：“我想得轻微的心脏病。”

这个故事的寓意是，女人是聪明的，别惹她们。 女性读者们，对于你们，这个故事已经结束了。 
男性读者们，请继续.......................
.......................
.......................
.......................
.......................
结果咔嚓——这个女人的丈夫得了比她轻微十倍的心脏病。... 

这个故事的寓意是，女人总是认为她们非常精明，让她们继续那样认为吧.. 

PS：如果你是女人，而且还在读这些文字，那就只说明一点，女人从来就不听劝。&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j86402" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.308766">美女问路：一天，路上一美女向我问路。我发誓从未见过如此美若天仙的女孩，也不知道是紧张还是被兴奋冲昏头脑，我把自己家的地址告诉了她。</data><data image="" jid="j120080" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.344105">在学校内部小超市买零食，一共需要付四元，付钱时，我给了女收银员十块钱，她找我七块钱！多找了一块！我自认为作为新时代的高中生不应该贪小便宜，于是我对她说：“你找错钱了吧？”她一愣，看了看我手中的东西，又看看我手里的钱，可爱的吐了吐舌头，又拿了一块钱放到我手里！我无语了，就这么看着她！她跟尴尬，思忖良久，又拿了四十块钱放到我手里，还自我辩解道：“不好意思，我当十块的找你了！”我真的不想占小便宜，但是为防止她再找我一百，我淡定的带着食物和钱走了！这就是没文化的害处啊！</data><data image="" jid="j126495" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.379110">老婆喜欢吃零食，怀孕后老公不让吃乱七八糟的了，于是偷偷吃。一天老婆出去买了一包棉花糖，藏在橱柜里，上面还盖了个塑料袋，结果被老公发现了：“这是什么？”沉默了10秒钟……继续咆哮：“你以为你一米六的个子看不到的地方我一米八就看不到吗？”</data><data image="" jid="j156055" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.458613">昨天早上遇到一位义卖报纸的MM，这是背景。。。
今天上班路上又碰到了，见MM手里有一份报纸，伸手拿过来，说“我要一份”，MM愣了一下，我给她1块纸，突然感到她表情有些不对劲，猛然醒悟，，，，，果断拿着报纸迅速离开，只剩下妹纸手拿1块钱纸币在风中石化，石化，，，，，，。我认错人了。</data><data image="" jid="j143703" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.502063">大学时候，杭州萧山国际大酒店上有个旋转餐厅，我们很向往之。
半年后，终于有天我们三个人咬咬牙，凑了两千块，奔过去想奢侈一回。
然后，旋转餐厅的服务员巨热情地说：“吃饭吗，自助火锅，28块一位。”</data><data image="" jid="j200042" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.541215">苦逼的高三，下午第四节，数学老师买了一大堆馒头发给全班同学吃，瞬间发现我们是多么的爱她呀，可是，10分钟后老师拿了一堆试卷上来说：“孩子们，吃饱了吗，吃饱了就该上战场了！”说完，A君就气愤地把半个馒头摔地上，嚷着：“这TM原来是断头饭！！！”</data><data image="" jid="j74975" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.598026">听我们老师说：我们学校以前叫《XX纺织学院》，某男考进来以后，他爸带着他在学校里默默溜了一圈，被寒碜的学校吓着，决定重读。该童鞋重读的时候，学校改名了，改成了《XXX大学》，童鞋报志愿的时候也没好好打听，直接填了。报到当天，他爸又带着他在学校里溜了一圈，父子俩抱头痛哭。</data><data image="" jid="j89407" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.639352">以前在广东打工，厂里新来了大叔，胳膊有纹身，纹了个龙虾，少见很是不解！我们俩都在同一条生产线，很快就混熟了，有一天问他为什么纹了一只龙虾呢？大叔满脸黑线的告诉我，那是蝎子，年轻时纹的，现在有点发福，蝎子也变成龙虾了！</data><data image="" jid="j179396" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.675474">有个朋友，薪水两年没涨，于是，两年来，每次去唱歌，都把老板的名片留给陪唱女郎，每次去酒吧，也把老板名片留给酒吧女郎，路过红灯区遇到纠缠女郎，也随手发发老板的名片，两年来，老板共被派出所找去谈话数次，罚款数次…各位老板，不给员工加薪的后果绝对惨到你无法想象。</data><data image="" jid="j19372" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.715874">“你小时候的梦想实现了吗？”“实现了一半……”“哦？小时候就想当程序员？”“不，想当警察叔叔……”“那怎么叫实现了一半？”“现在是叔叔……”</data><data image="" jid="j194840" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.766001">3年级,一次数学考试78分(小学考试从来没有低于90分,否则飞来横祸啊=　=)　
巨惊恐.真的是惊恐,就是心里发闷,双腿发软的那种.
和一女生结伴回家.一路上反复交代她.　

&quot;等下路过我家,看见我妈,一定别说今天发成绩了!&quot;　
&quot;恩,好!&quot;　
&quot;一定别说哦,如果你说了,我就不和你好了!&quot;　
&quot;恩,一定不说!&quot;　
&quot;记住哦,如果你不小心说了,我就死定了!&quot;　
&quot;恩,知道!&quot;　
&quot;你跟我保证,你不会说!&quot;　
&quot;恩,保证!&quot;　
&quot;你一定一定要注意........&quot;

转过路口,看见我妈.　
&quot;妈~~~&quot;我不由自主地上去,哭着说&quot;我这次考数学,才考了78分..55555&quot;
整个过程,            我同学巨惊愕地望着我,表情巨复杂...&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j208517" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.801801">觉得自己来到haha以后，我发现我变强了！
1.观察力大大增强（图中亮点SO EASY）
2.阅读能力增强（能读懂内涵了）
3.幽默感抢了（这里真的有好多好多笑话呀）
4.对社会的了解及时了（不爱看新闻网站，很多事情都是在这里知道的）
5.学会了称赞别人
6.同事也学会了毫不犹豫的鄙视别人
朋友们，是否也和我一样，感觉到自己强大了呢？</data><data image="" jid="j83351" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.858455">今天准备拜访一新客户，打电话联系到对方问在哪儿，答：“在麦当劳。”我为了套近乎说了句客气话：“嘿，老哥儿吃什么好吃的呢，我都闻到香味了。”对方答：“正在卫生间排队呢！”</data><data image="" jid="j162910" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.900705">有一个阿婆，在公车站牌前拦了一台公车。
车门一开，阿婆就问司机：司机啊！请问你有到行天宫吗？
司机回答：有啊！
这时阿婆并没有上车，只是点了个头，回答了一声“哦”，便继续向前走。
司机觉得奇怪，我已经回答你了，怎麼你还不上车？
司机体谅阿婆年纪大了，便跟著阿婆後面，缓缓的将车子向前开，车门并没有关上。
司机：我有到行天宫哦！
阿婆：哦！
司机：真的有到哦！
阿婆：哦！
司机：我真的有到啦！
这时阿婆不耐烦的说：。。。。。。
。。。。。。。。。。。。我知道啦！我明天才要去啦！</data><data image="" jid="j111609" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.937886">一警察拦住一超速行驶的外国人，拿出罚款通知单，问：“你，什么名字？”
外国人：“撒迪尔斯·里索斯汤姆·迪米特里尔斯·凯利安若宝罗斯……”
警察：“停！以后别让我再逮住你。”</data><data image="" jid="j112969" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:42.975854">一家三口坐在沙发上看电视。父亲渴了，叫三岁的儿子倒杯水过来。 儿子从沙发上爬了下来。过了不久，抱着一杯水走了回来。 父亲接过杯子喝了一口，表扬了儿子。 母亲问父亲：“他那么矮，从哪能弄到水？” 父亲苦思良久，痛苦地得出结论：只有马桶！</data><data image="" jid="j116654" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.020066">小时候，妈妈喂我喝咖啡，说外国人都喝它。长大后，像星巴克等咖啡店跑遍了都没尝到原来妈妈的味道。无奈，只好问妈妈，妈妈说它有个非常洋气的名字，叫板蓝根。我……</data><data image="" jid="j103571" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.074124">在一条狭窄的小路上，两个汽车司机相遇了。都非常固执，不想调头，愤怒地四目相对。
最后，其中一个拿起一张报纸，开始读报。
另外一个司机礼貌地问：“你看完报纸后，借给我看看好吗？”</data><data image="" jid="j61093" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.255760">昨天参加了个大学同学聚会，饭局在下午六点开始，有一位同学说在加班，按规定晚上九点才能下班，我们就以为他估计赶不上了。然后他竟然准时来了！我们问他请假了么？ 他说：没请假，把公司的打卡机带来了，待会儿九点的时候在饭店找个插座就可以打卡下班。</data><data image="" jid="j126209" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.357536">那天我心血来潮的把QQ签名改成了 ‘妞儿，什么时候想结婚了，告诉我一声，我娶你，无论什么阻碍。‘本来是写给女朋友的，谁知道第二天早晨上线，收到N个留言，N个邮件。
大概内容如下&quot;哦，知道了&quot;“好的，你等我”“对不起，我不知道你心里还有我”“我结婚了，已经不可能了”“我还没和家里商量”“你家有几套房？几辆车？”“亲，你怎么不早说”....诸如此类的，当时我就惊了。然后赶紧的把签名改了“草尔妈，小偷，盗我QQ还乱写东西！BS！”</data><data image="" jid="j181214" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.397204">那天我陪同学去买车票，同学买到两张站票。
同学问售票员：“这两张票是在一起的吗？”
售票员愣了一会说：“想站一起就在一起，不想站一起就不在一起。”</data><data image="" jid="j20130" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.436254">交学费应该用支付宝！！成绩出来了再确认支付！！！好评差评看个心情！！挂了科就TMD申请退款！！！！老师跟在屁股后面说：亲给好评呀亲！！！！亲，选这课吧，包过的亲！！！！亲成绩单寄出了！！！请查收亲！！！！~~~ 快醒醒，下课了，不回家吃饭啊？</data><data image="" jid="j54535" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.469461">在公园里热吻的，大多不是夫妻；在领导前表功的,大多不是干将；在饭局中穿梭的，大多不是主角；经常拿身份证出来亮的，大多是没有身份的人。大把大把支付现金的，大多不是有钱人。经常在坛子里发泄不满的，在现实生活中大多是平秋温顺的良民！同意的请举手！</data><data image="" jid="j194855" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.504034">上电影院看电影，热得不行，提前入场好凉快凉快。坐定，见一对青年男女挽手走了进来。男孩大概二十三四岁模样，肩上挎着他女友的背包，手里拿着一包零食还有可乐。男孩轻声征询女孩究竟坐哪儿合适，女孩没说话，努努嘴，男孩心领神会，随后，两人在距我两排的位置坐下。
　　女孩接过男孩递来的可乐，男孩就开始给女孩剥枇杷，一颗一颗喂女孩。两人嘻笑着说着话，虽然听不到他们在说什么，但看得出来两人聊的很开心。我闭上眼睛，把身体调整舒服的姿势，等待电影开演。
　　“我问你呐？”忽然，女孩的质问声让我激灵一下，我睁开眼睛，只见那个女孩侧着脸，瞪着眼睛盯着身边的男孩。男孩还是一脸的笑，说：“问我多少回了？”
　　女孩似乎不答应：“不行，必须得回答。究竟我和你妈掉进水里，你先救谁？前提是只能救一个，另一个就要淹死。”
　　男孩埋下头，没搭理女孩，女孩            似乎不依不饶，推搡着男孩肩膀。“说啊，说啊，究竟先救谁？”
　　令人不可思议的一幕发生了。
　　男孩竟“嚯”地一下站起来，声音提高八度。“你以为你是谁？你能和我妈比？”
　　“我妈怎么你了？你这样咒我妈？”显然，女孩被男孩的这一举动打懵了，呆呆地看着男孩，张开嘴，不知道是什么，而影院的其他观众也被男孩的声音吸引过来，整个影院一下子没有了刚才的“嗡嗡”声。
　　男孩继续说：“我妈对你多好，你职称考试，我妈在考场外守着你，最后中暑进了医院，你去问过一声吗？”
　　“你说你累，我妈给你炖鸭子当归，让你补补。可是，你说鸭子是饲料喂的。我妈又到乡下买土鸭。你说过一声谢谢吗？”
　　“你来我家，我妈像皇上一样供着你，捧着你，可你不是嫌这儿不对，就是说那儿不好，可我妈哪一次没有由着你？”
　　“你换下来的衣服，我妈给你洗了，烫好，你却大吵大闹，说衣服洗坏了。我妈给你500块钱，你说连买衣服的袖子都不够，你说你是不是在无理取闹？”
　　男孩显然把女孩给激怒了。女孩也“腾”地站起来，指着男孩脸，大声反击：“你要干什么？你这个农转非，和你谈朋友，是你们家的福气……”没等女孩说完，男孩打开女孩伸在眼前的手，女孩有些重心不稳，一屁股坐了下去。
　　男孩显然没有罢休的意思，他继续道：“我是农民，你以为你这个城市小姐就很了不起。我不知道你骄傲什么？得意什么？”
　　正在这时，电影院熄灯了，电影正式放映前是广告，男孩似乎意犹未尽，不情愿地坐下。女孩却站了起来，夺过男孩怀里的包，扭头就走。末了，男孩冲着女孩的背影说：“告诉你，你永远也比不了我妈！”
　　女孩从我身边走过，电影院很暗，看不清女孩的脸，但我看见前排那个男孩的肩在抖动，也许，男孩哭了。

　　愿回帖的人一生享福！！赞的人的妈妈会更幸福！&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j184376" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.537777">我有个朋友开了个修车厂，但好死不死的开在宋庄了（给不是北京的朋友解释一下，那是个艺术家扎堆的地方），于是，总有人深沉地伫立在他们正修的破车前面，问：“你们这个作品想要表达什么？”（@小V）</data><data image="" jid="j220737" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.585663">在学校里出去接开水，发现自己的卡忽然刷不出来，我大声抱怨道：“这卡质量太差，估计磁性不行了。”恰好一个女同学过来，听到后半句，横眉立目：明明是你雄性不行嘛！” 说者，她拿卡一刷水就出来了。打完水撇了一眼发呆的我转身扬长而去…………</data><data image="" jid="j69610" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.631459">那天早上和一个朋友在公交站等车，边上一个很是靓丽的女孩喝着豆浆也在等，我和朋友很有默契，于是：
朋友：赵总，今天怎么也坐公交啊？
我：唉，别提了，昨晚在祥记哪儿，和一辆宝马剐蹭了，这不，一早把车送去修了！
朋友：哦，要不要我给4S店打个召呼，我有朋友在哪儿！
我：嗨，修个破脚蹬子打什么招呼啊！

边上的美女立马把豆浆喷了一地！</data><data image="" jid="j220035" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.670103">课堂上，教授讲授经济学：“何谓第一产业？喂牛，养羊。何谓第二产业？杀牛，宰羊。何谓第三产业？吃牛肉，喝羊汤。”有学生问：“那么，文化产业呢？”教授眼睛一亮：“问得好！不愧是俺的好学生。”然后回答：“所谓文化产业，就是吹牛皮，出羊相”</data><data image="" jid="j138072" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.706127">今天我想跟女朋友开个玩笑，中午时就板着脸在沙发上等她回来，表情异常严肃，结果她回来见了我就说：“怎么了？”“你说呢？”“你知道了？”我一愣，“恩。”“那我们分手吧！”之后摔门走人，到现在我也不晓得啥子原因，我了个去。这玩笑是开对还是开错了…原因至今不明。</data><data image="" jid="j222352" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.750337">公司新来一个老外，一来就要搞什么节能计划，还要求我们各抒己见，结果我们提了一大推建议，什么换节能灯泡，限制开空调的温度等等，都被他驳斥为没有新意，无法立刻让节能计划深入人心。就在大家焦头烂额的时候，我灵机一动给他提了一个富有中国特色的节能建议，他听了很高兴并且宣布明天开始采用。于是第二天，车间的工人们就惊奇的发现，下班的时候不再打电铃了，而是有人敲着锣一个一个车间喊。。。。。。</data><data image="" jid="j16979" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.793558">公司一MM，前阵子QQ签名是 5.05 6.10 7.12 8.18 9.23（）研究了又研究，算不出来。发给公司那个数学天才，也没做出来。最后只好问她：“括号里的数，是多少啊？” MM答道：“我哪知道，还没来呢。”……</data><data image="" jid="j148830" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.862737">话说一次和父母旅游，在一寺庙中，看到一个漂亮mm在拿糖逗一小和尚，小和尚伸手接糖时，mm趁机摸了小和尚头几下，小和尚因为拿了糖虽然不太乐意被摸头但也没反对。这时mm得寸进尺迅速亲了小和尚一下，瞬间大家都楞住了，接着高潮出现了，小和尚大哭起来，一边跑一边哭喊破戒啦，破戒啦……</data><data image="" jid="j210692" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.906133">某人去面试，面试官问：“你毕业才两年，这三年经验是怎么来的？”答：“加班。”</data><data image="" jid="j70740" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:43.939460">在网吧,有个十二、三岁的小孩在玩地下城勇士，突然大叫“老爸，有人打我！”我们在场的各位诧异，心想，地下城里也有人认老爸？ 

就在此时，网吧另一头传出一个中年男子的声音：“儿子，在哪？我来！”网吧众人皆晕。 

数分钟后，中年男子叫到：“儿子，我们打不过他们，他们装备好，快跑！”众人狂ft。 

又过了一会，一位中年女子进了网吧，四处张望，然后径直走向那个男孩，拎起男孩耳朵就骂：“你不是去老师家补课了吗？”男孩一手护着耳朵一手指向网吧另一边，呼：“ 爸爸也在！”其母惊讶，望去，果然！立马责问：“你不是去加班了吗？” 

网吧里众人晕死n次！ 

父辩解道：今天双倍经验。 

其母大喜且怒曰：“还好老娘请假过来看看，要不然晚上你们父子两个            等级就超过我了，双倍经验也不发短信通知我？晚上回去有你好看！那个谁？哦，儿子，别怕，妈来了，妈开大号来挺你。妈就不信我们母子两个搞不死丫的！”&lt;/span&gt;                            ......展开全部&lt;/a&gt;            </data><data image="" jid="j93322" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.065044">新买了台摩托罗拉的三防手机，上完厕所后对着水龙头冲，炫耀防水能力。
　　结果听到背后美眉议论：看，那猥琐男手机掉厕所了……</data><data image="" jid="j75550" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.225765">俺一哥们发现公司厕所的信号不稳定，站起身的时候手机信号是满格的，但蹲下时就没信号。没办法，他只好蹲下去的时候把手机高举过头顶。就在他举着手机编辑短信时，有人把门拉开了，接着又把门关上。几秒钟后，外面响起一个男人的声音：居然有人上大号时玩自拍，表情很灿烂，场面好恶心......</data><data image="" jid="j22174" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.387344">大一某美女老师新婚......几天婚假后重新开课，美女老师嗓子沙哑，前排一童鞋关切地问，老师怎么嗓子哑了......后排阴暗角落传来一句：喊哑的......</data><data image="" jid="j18938" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.471176">朋友那儿听来的真事： 一女人学驾照，路考。前面的那个下车，轮到她了，很紧张！她从右侧下车，下车后绕到左侧，拉开车门……紧接着一声大叫：教练！方向盘哪儿去了！考官回头看她一眼，很平静地说：你开的是后门……</data><data image="" jid="j144392" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.568741">没有加薪，没有升职，连年终奖金都被取消了，打算借酒浇愁一回。有人带了瓶酒来，大家一看那酒的名字，眼泪就都扑簌簌地往下掉开了，还有人顿时抱头痛哭了一场。那酒的名字叫——老白干。</data><data image="" jid="j160845" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.606718">富翁回家，看门人恭恭敬敬地给他打开门，随后肆无忌惮地对他喊道：“怎么样，老东西，又上哪儿鬼混啦，泡妞去了吧？”
富翁不动声色地答：“不，我买助听器去了。”</data><data image="" jid="j19565" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.656426">前几天手机在教室被偷了（是谁自己心里大概有数， 就是没证据） ，就在QQ上发状态说“我不说不代表我不知道”，结果————女友发信息来说：对不起。。。。。</data><data image="" jid="j83150" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.699876">忙碌的温总终于昼夜兼程赶到了7/23动车事故现场，温总满含深情的回答了中外记者的提问！现场，日本媒体将摄像机架在最前面，后面中国媒体要他把机子架低点，日本记者不干，并说：“你们国内拍了有用吗？又播不了！”此话犹如晴天霹雳！中国媒体集体哑然！【鄙视部分媒体的点个赞】</data><data image="" jid="j185485" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.753384">那天，我在咖啡厅，看到一个非常忧郁的男人。


　　他手里一杯咖啡，桌子上一本时尚外国杂志，戴着白色的IPhone4耳机，异常忧郁地看着窗外的雪。


　　忽然，他微微皱起眉头，轻轻说道：“家里的苞米又要冻坏了。”</data><data image="" jid="j75542" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.796264">搞工程的与其他行业之对比
1、早起的是搞工程和收破烂的； 2、晚睡的是搞工程和按摩院的；  3、不能按时吃饭的是搞工程和要饭的； 4、担惊受怕的是搞工程和犯案的；  5、加班不补休的是搞工程和摆地摊的； 6、说话不能错的是搞工程和主持节目的； 7、事故发生后必须马上到的是搞工程和开救护车的； 8、加入了就很难退出的是搞工程和黑社会的； 9、不能回家的是搞工程和犯罪仍然在逃的。 哎……，搞工程的你到底是干啥的呀？

曾经遭遇过的，现在正同情的，以后会遇到的，请赞一个，（第一次发帖）。</data><data image="" jid="j197069" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.851513">人家送女友一2000欧的包，我只能送个2000欧的电阻。 人家送女友一LV的手提包，我只能送个AV的压缩包。 人家送一40w的车，我只能送个40w的灯泡。 人家送一M6的宝马，我只能送个M6的螺栓. 人家送女友一24K的手镯， 我只能送个24K的新建文本文档. 人家送女友一笔记本电脑，我只能送个笔记本垫脑…</data><data image="" jid="j123873" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.886707">投胎模式简介！
简单模式 出生地 美国
中等模式 出生地 发达国家
困难模式 出生地 第三世界国家
地狱模式 出生地 中国...

地狱模式成功通关后解锁奖励 

天堂模式 出生地 天朝  
建立新角色后附送
送钱 
送名爹（不保证妈一定匹配）
送坐骑（好车一部 带靓号 无速度限制）
送武器（水果刀到冲锋枪） 
送小弟（碰到危险可迅速救援）
解锁大姓“李”
可无视大多数游戏规则 
可选称号……（详见评论）

“赞”后通关几率提高</data><data image="" jid="j172057" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:44.953006">教你3秒学会写王家卫式的台词，就是一个事件+一个绕口的时间+一个无聊事件。如，发生车祸之后的三天零五小时八分钟，我又去吃了甜筒，不过这次，我没要香芋味。</data><data image="" jid="j115744" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:45.008323">公司新来了个男同事，一看就是老实人，作自我介绍的时候，明显很紧张！ 男同事自我介绍道：“大...大...大家好，我...我姓苟，一丝不挂的苟。”</data><data image="" jid="j52926" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:45.103372">一个男人在茫茫人海中喜欢上一个女人并鼓起勇气约会她的概率是：1/2000；这个女人和男人约会4次后，喜欢上他的概率是1/4；而男人坚持约会同一个女人4次的概率是1/2；相爱的两个人最后结婚的概率是1/3；而中国目前的离婚率大约是1/20。------所以，两个人从相爱到白头偕老的概率是19/960000。请珍惜！
珍惜的请点称赞^-^</data><data image="" jid="j93417" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:56.736356">新婚，新家，老婆偎在我怀里说：“老公，这个家，你是主人。。。”

正得意来，又听到一句。。。

“我是你的主人！”</data><data image="" jid="j52333" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:56.865826">走出考场的时候，他哭的一塌糊涂。考生们都目瞪口呆的看着这么一个漂亮的男孩子哭的梨花带雨。他不顾旁人的眼光，一把揽过他，凶狠狠的说，“再哭我就当众吻你。”他哭的更厉害了，“数学好难，我们不能上同一所大学了啦。”“笨蛋，就知道你不会，后面的大题我都没做。”</data><data image="" jid="j22178" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:56.898224">院内，医生们正在罢工请愿；
院外，院长黑着脸一言不发，蹲在地上抽烟。
记者：您还在等什么？
院长：等药剂师来读医生们的请愿书……</data><data image="" jid="j66649" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:56.980783">小李结婚不久，开了家化妆品店，生意好的不得了！朋友感到奇怪，于是前去探秘。只见一40多岁的女顾客问小李：“这款化妆品效果怎样？”小李：“哦，这款我不熟悉，请等一下，让我妈给你介绍一下。”说着把他老婆拉了过来。顾客直视其老婆足足十分钟，什么也没问就掏出钱包。</data><data image="" jid="j20603" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.029350">记者在做有关食品安全的报道
记者：“小朋友，知道一滴香火锅么？”
小孩：“专家说了，无害。”
记者：“那你知道三聚氰胺和皮革奶么？”
小孩：“专家说了，无害。”
记者：“来个难点的，双酚A的奶瓶？”
小孩：“专家说了，无害。”
记者：“哇小朋友你好聪明，你叫什么名字？”
小孩：“专家说了，无害。”
记者：“......”
小孩母亲：“自打上次食物中毒后，小明他就只会说这一句了”</data><data image="" jid="j117011" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.063267">前天我和朋友一起吃饭，结果我喝多了，溜出饭店呕吐，我扶着边上一部轿车，没有想到的是来了个警察，“快开走，这里是禁停区！”因恶心不想说话故摆了摆手，“ 怎么了？喝酒了？”掏出对讲机就叫了拖车。眼看着轿车被越拖越远，“有病啊！又不是我车，怎么开~!”</data><data image="" jid="j68026" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.180516">物理课讲动量守衡。
　　老师：一个鸡蛋去撞另一个鸡蛋，谁碎了？
　　一同学小声：心碎了。
　　老师：谁的心碎了？
　　同学：母鸡的心碎了……</data><data image="" jid="j141363" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.268886">老妈心态很乐观。某天，老妈有点惆怅的自言自语：”唉，一转眼就50了。”正准备安慰她，又听见她悠悠的说了后半句：“人生的三分之一就这么过去了啊！”</data><data image="" jid="j221661" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.417360">之前申请了张信用卡，填资料时有项预留信息，一问一答，是电话开卡时核实资料用的……
今天早上客服来电话让我开卡，于是便有了以下对话：
以上省略，GC来了，
客服：“核实下您的预留信息好吗？”
我：“好”
客服：“…………”（忍住笑）
我：“怎么了？”
客服：“……”（强忍住笑）
我：“说话啊！”
客服：“天王盖地虎……”（终于忍不住笑出来了）</data><data image="" jid="j116455" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.470265">哥几个合资要开一家公司，为了彰显公司的牛逼，特取名“能力”！“能力公司”听着多霸气啊！兴高采烈地从工商局拿回执照，哥几个傻眼了，只见执照上大大地写着“能力有限公司”。</data><data image="" jid="j109013" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.505102">不带这样的啊，在公交车上睡着了，醒来的时候发现嘴里多了一块口香糖.....</data><data image="" jid="j27963" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.567387">今天中午陪一兄弟的对象逛街，她对象也是我好朋友，很铁的那种。
她 看好了ONLY新出的那款1799的皮夹克，打电话给她老公说——老公，我看好了件1700块的衣服，我可以试试么？她老公特温柔的说，亲爱的喜欢你就试 吧，不用问我，你高兴就行。然后又特温柔问跟谁一起，听说是我，表示要问候一下，这女人就把电话给我了。我刚说了一句喂，就听到兄弟颤抖的声音说—— 姐~~~帮我想法拦住那个女人。。。</data><data image="" jid="j19029" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.604024">前几天想约个女性朋友一起去摘草莓，她却一口回绝了我。我不解地问她“为什么呀？”，她看着我，非常坚决地说了句“我不会爬树!&quot;。</data><data image="" jid="j54272" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.639539">上大学那会，学校通报批评了一个夜不归宿的童鞋（通报是贴在木质展板上的）。第二天展板上空空如野，学校也没直接证据就是该同学撕的。无奈，只好再帖，第二天又没有了，如此反复。学校有点毛了，用特大字又写了一边，下边还标注：再撕者开除学籍！第二天——展板没了.</data><data image="" jid="j22629" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.675886">在某论坛看到这样一句话：“日本的8.9级地震标志着2012大灾难秘密封测阶段已经结束，目前进入了正式公测阶段，在线体验人数不断增加……”</data><data image="" jid="j18949" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.722819">世界上逻辑分两种，一种是逻辑，一种是中国逻辑。</data><data image="" jid="j112924" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.869873">同事的车牌被偷了，贼要他用钱赎回。同事：“我把钱打到你账户，怎么确定你会把车牌还我？”贼：“我们是有信誉的。”同事：“这次赎回车牌了，下次再偷我怎么办？”贼：“放心，我们是全市连锁的，偷过一次不会再有第二次！”</data><data image="" jid="j135358" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:57.991699">无数的中奖信息
　　今天闲着无聊，整理手机短信，居然发现无数中奖情况：

　我一共拥有8000多元奖金，奔驰2辆，兰博基尼3辆，保时捷1辆，iPhone4、5、6各一部。儿子若干，在外走失女儿一个，总经理称呼10个，亲戚6个，公司2个，法院传票5张。共欠电话费2万余元，信用卡被刷爆4次，受到1次海外捐助。
　　老天，你吓到了吧！</data><data image="" jid="j58653" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.039982">今天有幸看到了哈哈有史以来最强的笑话,有人说中国有车有房的人占了绝大多数。
我本愚拙，想不通在人均住房支出111元的国度，会有多少人买上均价一万多的房子。
也许是我孤陋寡闻，不知道中国已经富强到了如此地步，那么就让我们做个调查吧。

因为哈哈只有两个按钮，所以规则照旧：有房而且有车的请点鄙视，没房或者没车的请点称赞，有其它情况请在评论里说明。

注明：本调查的“有车”不包括自行车，婴儿车和玩具车。“有房”不包括租住房，借住房和帐篷。</data><data image="" jid="j144853" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.093588">通用技术课，老师在讲对生活中的问题进行创新和改进，举了个例子，学校升旗的时候，升旗手总是得不停地仰头看着才能保证国旗在国歌结束时正好升到旗杆顶部，怎么解决呢？大家热烈讨论，装电动装置，装一套声控传感器，安一套连杆齿轮神马的。这时，角落里响起了一个弱弱的声音：把歌词写到绳子上……</data><data image="" jid="j134298" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.174612">一周岁多的宝宝被公认为很大方，每次吃东西的时候只要别人向他要，他都会毫不犹豫的把好吃的送对方嘴边去，不过大人肯定不会吃他的。昨天我有点饿了，咬住了他送来的小王子饼干，结果小东西楞了2秒，硬生生把饼干从我嘴里抠了出来。。。</data><data image="" jid="j61340" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.230915">一占地面积偏大三十来岁穿着体面皮肤挺好的典型北京爷们儿一边不停抹汗，一边操着一口京腔打电话：那孙子说要参加婚礼跟我换几天车用用，妈的到了地方我给他车钥匙他丫给我一公交卡！</data><data image="" jid="j134642" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.310952">一个日本学者问中国小朋友，有一辆大巴车上坐了70人，之前下去了5人，结果车从桥上掉下去了，无一生还，问：大巴车有多少人遇难？小朋友想都没想：35人……日本学者说：小朋友你根本不懂数学！小朋友深沉的说：不，你根本不懂中国…… 绝得小盆友是对的的轻点攒~</data><data image="" jid="j53922" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.353229">事实上如果在新闻联播能插上情景剧里的那种背景声就定会提高收视率，比如：观众朋友们晚上好，欢迎收看新闻联播节目...哈哈哈哈哈...十二五期间国家首次提出居民融合发展让高科技军工技术造福百姓生活...哈哈哈哈哈哈哈...北京市推出一改新措施缓解了看病贵看病难的问题...哈哈哈哈哈哈哈哈哈...</data><data image="" jid="j64777" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.388212">七匹狼做地产、美的做地产，海尔做地产，雅戈尔做地产，苏宁做地产，国美做地产，苏泊尔做地产，格力做地产，格兰仕做地产，奥康做地产，娃哈哈做地产，喜之郎做地产奥克斯做地产、长城床垫做地产、长虹电器做地产，五粮液、郎酒、水井坊、阿里巴巴都在做地产，神奇的地产啊，让72行最后都殊途同归！</data><data image="" jid="j77556" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.432579">校长和英语老师一起去法国某中学访问，校长在礼堂讲话，英语老师做翻译。
校长：“各位老师们，同学们！”
英语老师：“ladies and gentlemen！”
校长：“各位女士们，先生们！”
英语老师-_-！想了下说：“Good morning！”
校长：“早上好！”
英语老师：…… ==”汗</data><data image="" jid="j135859" type="3" updateTime="2012-01-30 08:24:58.535194">走在马路上，捡起一张纸，上面写着：
“小姐，你很漂亮，想跟你交个朋友，同意请传回，不同意就扔出窗外，让它随风而逝吧。。。”
顿时为这哥们儿感到凄凉</data></datas>